// AMIE - Visor Geográfico de Instituciones Educativas
// Versión FINAL v2 - Con tabla de totales y filtro de años

window.AMIE_DATA = [{"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "ANGEL POLIBIO CHAVES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00015", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ANGEL POLIBIO CHAVES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "156", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.597017341", "longitud": "-79.00115439"}, {"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "JULIO E. MORENO (CATANAHUAN GRANDE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00126", "institucion": "EEB CARLOS  GUALBERTO GALARZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "12", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.592138393", "longitud": "-79.0328664"}, {"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "SALINAS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00131", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO INTERCULTURAL SALINAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "33", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.404423699", "longitud": "-79.01632355"}, {"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "SIMIATUG", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00185", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FELIX GRANJA GAMAZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "14", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.290235556", "longitud": "-78.96064675"}, {"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "SIMIATUG", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00207", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SIMON RODRIGUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.297703577", "longitud": "-79.01679644"}, {"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "SAN LUIS DE PAMBIL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00219", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  DIEGO DE ALMAGRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "84", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.233023055", "longitud": "-79.24060078"}, {"zona": "5", "distrito": "02D02", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "CHILLANES", "parroquia": "SAN JOSE DEL TAMBO (TAMBOPAMBA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00333", "institucion": "EEB DARIO C GUEVARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "69", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.955687586", "longitud": "-79.23755127"}, {"zona": "5", "distrito": "02D03", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "CHIMBO", "parroquia": "ASUNCION (ASANCOTO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00363", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LA ASUNCION", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.666640278", "longitud": "-79.03867043"}, {"zona": "5", "distrito": "02D03", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "SAN MIGUEL", "parroquia": "BALSAPAMBA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00543", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 8 DE  NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "27", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.765037499", "longitud": "-79.17416065"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "ELOY ALFARO (SAN FELIPE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00024", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CLUB ROTARIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "71", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.943473421", "longitud": "-78.61553609"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "IGNACIO FLORES (PARQUE FLORES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00032", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ONCE DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "155", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.938603632", "longitud": "-78.60864952"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "ELOY ALFARO (SAN FELIPE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00039", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA RAMON PAEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "61", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.879484854", "longitud": "-78.64089485"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "IGNACIO FLORES (PARQUE FLORES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00047", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR JOSE MARIA VELASCO IBARRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.940211206", "longitud": "-78.6140232"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "ALAQUEZ (ALAQUES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00124", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MANUEL GONZALO ALBAN RUMAZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.864862038", "longitud": "-78.59705735"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "GUAYTACAMA (GUAITACAMA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00143", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RIOBAMBA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "28", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.809190109", "longitud": "-78.64474727"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "JOSEGUANGO BAJO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00154", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FELIX VALENCIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.817458186", "longitud": "-78.59403327"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "MULALO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00158", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MULALO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "68", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.781302191", "longitud": "-78.58027968"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "MULALO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00166", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA GRAL LEONIDAS PLAZA GUTIERREZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "22", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.729975047", "longitud": "-78.57533351"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "POALO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00174", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA POALO - GARCIA MORENO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.883206016", "longitud": "-78.67267611"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "SAN JUAN DE PASTOCALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00183", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  CORONEL GERM\u00c1NICO RIBADENEIRA VALENCIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.71070344", "longitud": "-78.60949255"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "SAN JUAN DE PASTOCALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00184", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA QUITO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.710225471", "longitud": "-78.59433538"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "SAN JUAN DE PASTOCALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00185", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ATANASIO VITERI KAROLYS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.617218479", "longitud": "-78.6301633"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "SAN JUAN DE PASTOCALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00186", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PASTOCALLE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "68", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.731690351", "longitud": "-78.63866562"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "SAN JUAN DE PASTOCALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00191", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RAFAEL CAJIAO ENR\u00cdQUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.723608264", "longitud": "-78.62013568"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "TANICUCHI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00201", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MARCO AURELIO SUBIA MARTINEZ - BATALLA DE PANUPALI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "133", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.779056645", "longitud": "-78.63683508"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "TANICUCHI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00210", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN MANUEL LASSO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "59", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.756718327", "longitud": "-78.61755881"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "TOACASO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00221", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TOACASO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "67", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.756980075", "longitud": "-78.68309413"}, {"zona": "3", "distrito": "05D02", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LA MANA", "parroquia": "EL CARMEN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00240", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FEDERACI\u00d3N DEPORTIVA DE COTOPAXI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.931935169", "longitud": "-79.21970778"}, {"zona": "3", "distrito": "05D02", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LA MANA", "parroquia": "LA MANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00245", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LA MANA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "179", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.942421987", "longitud": "-79.23160578"}, {"zona": "3", "distrito": "05D02", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LA MANA", "parroquia": "EL TRIUNFO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00286", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR NESTOR MOGOLLON LOPEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "42", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.942315071", "longitud": "-79.27055035"}, {"zona": "3", "distrito": "05D02", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LA MANA", "parroquia": "LA MANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00287", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA NARCISO CERDA MALDONADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "125", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.939507213", "longitud": "-79.22583976"}, {"zona": "3", "distrito": "05D02", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LA MANA", "parroquia": "GUASAGANDA (CAB. EN GUASAGANDA CENTRO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00318", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  GUASAGANDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.802991492", "longitud": "-79.1566977"}, {"zona": "3", "distrito": "05D03", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "PANGUA", "parroquia": "MORASPUNGO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00399", "institucion": "UNIDAD  EDUCATIVA  GUAPARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.108742463", "longitud": "-79.26626534"}, {"zona": "3", "distrito": "05D04", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "PUJILI", "parroquia": "PUJILI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00472", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PUJILI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.95815928", "longitud": "-78.69379692"}, {"zona": "3", "distrito": "05D04", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "PUJILI", "parroquia": "LA VICTORIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00550", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 14 DE OCTUBRE - VICENTE ROCAFUERTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "29", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.916905665", "longitud": "-78.69246769"}, {"zona": "3", "distrito": "05D04", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "PUJILI", "parroquia": "TINGO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00568", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DIGNA MARIA BEATRIZ CERDA NETO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "31", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.880416836", "longitud": "-79.1609541"}, {"zona": "3", "distrito": "05D06", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SALCEDO", "parroquia": "SAN MIGUEL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00621", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FEDERICO GONZALEZ SUAREZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "122", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.044878564", "longitud": "-78.58848699"}, {"zona": "3", "distrito": "05D06", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SALCEDO", "parroquia": "ANTONIO JOSE HOLGUIN (SANTA LUCIA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00632", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA IGNACIO FLORES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.098949032", "longitud": "-78.60414632"}, {"zona": "3", "distrito": "05D06", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SALCEDO", "parroquia": "CUSUBAMBA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00640", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CUSUBAMBA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.069970446", "longitud": "-78.69991248"}, {"zona": "3", "distrito": "05D06", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SALCEDO", "parroquia": "MULALILLO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00648", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LUIS A MARTINEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "63", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.092861041", "longitud": "-78.62107945"}, {"zona": "3", "distrito": "05D06", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SALCEDO", "parroquia": "MULLIQUINDIL (SANTA ANA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00658", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA EMILIO TERAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.033058258", "longitud": "-78.56463966"}, {"zona": "3", "distrito": "05D06", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SALCEDO", "parroquia": "PANSALEO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00665", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA N\u00c9STOR MOGOLL\u00d3N", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "17", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.092059444", "longitud": "-78.57972515"}, {"zona": "3", "distrito": "05D06", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SALCEDO", "parroquia": "PANSALEO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00667", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOSE MEJ\u00cdA LEQUERICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "23", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.066584562", "longitud": "-78.59944807"}, {"zona": "3", "distrito": "05D04", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SAQUISILI", "parroquia": "SAQUISILI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00674", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA REPUBLICA DE COLOMBIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "94", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.839350937", "longitud": "-78.66993726"}, {"zona": "3", "distrito": "05D05", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SIGCHOS", "parroquia": "SIGCHOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00716", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO SIGCHOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "62", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.698724017", "longitud": "-78.88567333"}, {"zona": "3", "distrito": "05D05", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SIGCHOS", "parroquia": "CHUGCHILLAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00772", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN JOS\u00c9 FLORES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.80062727", "longitud": "-78.92279016"}, {"zona": "3", "distrito": "05D05", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SIGCHOS", "parroquia": "PALO QUEMADO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00803", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN SALINAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "11", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.374672742", "longitud": "-78.9233517"}, {"zona": "3", "distrito": "05D05", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "SIGCHOS", "parroquia": "LAS PAMPAS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00838", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JORGE WASHINGTON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.546616577", "longitud": "-79.12948772"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "IGNACIO FLORES (PARQUE FLORES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00855", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LUIS FERNANDO RUIZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "102", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.933356412", "longitud": "-78.60480296"}, {"zona": "3", "distrito": "05D01", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "LATACUNGA", "parroquia": "TOACASO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00857", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CORONEL HECTOR ESPINOSA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.748377038", "longitud": "-78.72288114"}, {"zona": "3", "distrito": "05D04", "provincia": "COTOPAXI", "canton": "PUJILI", "parroquia": "PUJILI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "05H00900", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA BELISARIO QUEVEDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "164", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.957985961", "longitud": "-78.70043916"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "LIZARZABURU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00013", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA GRAL JUAN LAVALLE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.646082221", "longitud": "-78.6734201"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "LIZARZABURU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00021", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA SAN FELIPE NERI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "92", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.661659997", "longitud": "-78.66924092"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "LIZARZABURU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00024", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CAMILO GALLEGOS TOLEDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "72", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.656585801", "longitud": "-78.67031332"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "LIZARZABURU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00044", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ONCE DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.679534397", "longitud": "-78.6493348"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "MALDONADO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00110", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  LICEO POLICIAL CHIMBORAZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.679293151", "longitud": "-78.63942653"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "VELASCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00166", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  MIGUEL ANGEL LEON PONTON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "206", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.666284246", "longitud": "-78.64683788"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "SAN LUIS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00215", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MILTON REYES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "31", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.707053725", "longitud": "-78.64148645"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "VELOZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00232", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  ISABEL DE GODIN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "180", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.679915189", "longitud": "-78.64845421"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "LICAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00282", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SIMON RODRIGUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.653414314", "longitud": "-78.70750362"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "CALPI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00317", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICTOR PROA\u00d1O CARRION", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.647612092", "longitud": "-78.74161767"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "CUBIJIES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00337", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ANDOAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.649262469", "longitud": "-78.60444199"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "LICTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00363", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION  BASICA   CACIQUE PINTAG", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.769413075", "longitud": "-78.60475113"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "PUNGALA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00410", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  AMBROSIO NORIEGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "28", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.81681986", "longitud": "-78.59394928"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "QUIMIAG", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00471", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  BERNARDO CASTILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "28", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.657558873", "longitud": "-78.56943059"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "SAN LUIS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00509", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA SAN LUIS REY DE FRANCIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.709324183", "longitud": "-78.64626457"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "SAN LUIS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00512", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA NIDIA JARAMILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.696708285", "longitud": "-78.64407796"}, {"zona": "3", "distrito": "06D04", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUAMOTE", "parroquia": "PALMIRA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01004", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO GUARDIANA DE LA LENGUA 27 DE FEBRERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "34", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.07930878", "longitud": "-78.73412702"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "ILAPO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01064", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR MANUEL RODRIGUEZ OROZCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.540307799", "longitud": "-78.58497828"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN ANDRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01076", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ONCE DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.565071903", "longitud": "-78.75172099"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN ANDRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01081", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA REPUBLICA FEDERAL DE ALEMANIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "11", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.552777889", "longitud": "-78.7439637"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN ANDRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01082", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SAN PABLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.560032866", "longitud": "-78.72332206"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN ANDRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01085", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA BOLIVAR CHIRIBOGA BAQUERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "17", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.556673245", "longitud": "-78.7346891"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN ANDRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01090", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TUNTATACTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.530399392", "longitud": "-78.72320092"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN ANDRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01095", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA NUEVE DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.552035843", "longitud": "-78.76016096"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN ISIDRO DE PATULU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01172", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SAN ISIDRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.585881064", "longitud": "-78.69325508"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SAN JOSE DEL CHAZO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01196", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOS\u00c9 ENRIQUE ROD\u00d3", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.528199737", "longitud": "-78.54922643"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "GUANO", "parroquia": "SANTA FE DE GALAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01197", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA JOS\u00c9 ANTONIO LIZARZABURU", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "22", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.491336096", "longitud": "-78.56282089"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "PENIPE", "parroquia": "SAN ANTONIO DE BAYUSHIG", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01290", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MANUEL ALVAREZ MENDEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "22", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.550554454", "longitud": "-78.51962431"}, {"zona": "7", "distrito": "07D04", "provincia": "EL ORO", "canton": "BALSAS", "parroquia": "BELLAMARIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00516", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA BELLAMARIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "19", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.760416706", "longitud": "-79.84780554"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "EL GUABO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00574", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  DR JOSE MARIA VELASCO IBARRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "74", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.242861498", "longitud": "-79.82580561"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "EL GUABO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00586", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA GENERAL MANUEL SERRANO RENDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "175", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.244917077", "longitud": "-79.83061115"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "EL GUABO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00596", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA OSCAR EFREN REYES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "110", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.24280595", "longitud": "-79.82952782"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "EL GUABO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00605", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ZOILA UGARTE DE LANDIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "125", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.245055994", "longitud": "-79.83363895"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "EL GUABO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00621", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUIS AGUILAR MARIN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "28", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.257944819", "longitud": "-79.84233335"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "BARBONES (SUCRE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00630", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR  LUIS FELIPE BORJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.169250361", "longitud": "-79.82852783"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "BARBONES (SUCRE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00635", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PROVINCIA DE LOS RIOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "131", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.190472567", "longitud": "-79.8526112"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "LA IBERIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00639", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA GUADALUPE FERNANDEZ DE CASTRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.256583716", "longitud": "-79.86883343"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "RIO BONITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00657", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR CARLOS CORNEJO ORBE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.105232478", "longitud": "-79.76523328"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "RIO BONITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00672", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA PROF TULA PEREZ DE VALENCIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "23", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.112777191", "longitud": "-79.77136752"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "TENDALES (CAB. EN PUERTO TENDALES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00673", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JAMBELI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "66", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.112499237", "longitud": "-79.88887193"}, {"zona": "7", "distrito": "07D05", "provincia": "EL ORO", "canton": "HUAQUILLAS", "parroquia": "UNION LOJANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00733", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA PRESIDENTE JAIME ROLDOS AGUILERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "45", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.481092741", "longitud": "-80.2157766"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "BOLIVAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00774", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA AMELIA TOBAR SUBIAGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.324333368", "longitud": "-79.80247224"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "BOLIVAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00776", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOHN  F KENNEDY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "66", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.326750462", "longitud": "-79.80083342"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "BOLIVAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00787", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PRIMERO DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "41", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.333000457", "longitud": "-79.80875002"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "OCHOA LEON (MATRIZ)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00815", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ROGERIO ZAMORA PALACIOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.337444857", "longitud": "-79.81361113"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "OCHOA LEON (MATRIZ)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00817", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CIUDAD DE PASAJE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.331889303", "longitud": "-79.80416671"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "OCHOA LEON (MATRIZ)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00824", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ABDON CALDERON GARAICOA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "74", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.327922756", "longitud": "-79.8141385"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "TRES CERRITOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00846", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA EVA ESPERANZA BATALLAS DE FALQUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "71", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.328222632", "longitud": "-79.78552779"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "OCHOA LEON (MATRIZ)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00853", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "39", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.33111148", "longitud": "-79.8061389"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "BUENAVISTA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00866", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA MANUEL ISAAC ENCALADA ZU\u00d1IGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "76", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.361722203", "longitud": "-79.84450003"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "BUENAVISTA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00870", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA AURELIO PRIETO MUELAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "66", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.360333752", "longitud": "-79.84638894"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "LA PEA\u00d1A", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00880", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA OLIVA CARDENAS DE SANCHEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "74", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.312889284", "longitud": "-79.85111115"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "PROGRESO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00886", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  DR LUIS POVEDA ORELLANA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.291472694", "longitud": "-79.7589723"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "PASAJE", "parroquia": "CA\u00d1AQUEMADA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00918", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA TEMISTOCLES ROMERO LUCIN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "31", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.294861485", "longitud": "-79.81838893"}, {"zona": "7", "distrito": "07D04", "provincia": "EL ORO", "canton": "PI\u00d1AS", "parroquia": "LA MATRIZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00925", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA TERESA MOLINA DE MU\u00d1OZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "68", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.681113217", "longitud": "-79.67794626"}, {"zona": "7", "distrito": "07D04", "provincia": "EL ORO", "canton": "PI\u00d1AS", "parroquia": "LA MATRIZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00943", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA DR GONZALO ABAD GRIJALVA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "77", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.681914815", "longitud": "-79.68000033"}, {"zona": "7", "distrito": "07D04", "provincia": "EL ORO", "canton": "PI\u00d1AS", "parroquia": "LA MATRIZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00950", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA DR FEDERICO GONZALEZ SU\u00c1REZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.680669695", "longitud": "-79.68380775"}, {"zona": "7", "distrito": "07D04", "provincia": "EL ORO", "canton": "PI\u00d1AS", "parroquia": "LA BOCANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00971", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR. MIGUEL MORENO ORDO\u00d1EZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.688553052", "longitud": "-79.90150276"}, {"zona": "7", "distrito": "07D04", "provincia": "EL ORO", "canton": "PI\u00d1AS", "parroquia": "SARACAY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00991", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN JOS\u00c9 LOAYZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "31", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.646649727", "longitud": "-79.85958289"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "SANTA ROSA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01035", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA SIM\u00d3N BOL\u00cdVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.455183217", "longitud": "-80.00541331"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "SANTA ROSA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01036", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR ALFREDO P\u00c9REZ GUERRERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.455864397", "longitud": "-79.96647861"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "SANTA ROSA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01062", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA EUGENIO ESPEJO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "39", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.443431054", "longitud": "-79.9614111"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "SANTA ROSA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01105", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA GUILLERMINA UNDA DE GARC\u00cdA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.447811108", "longitud": "-79.97098859"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "BELLAVISTA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01125", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ORIENTE ECUATORIANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.501486306", "longitud": "-79.96736205"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "LA AVANZADA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01141", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 13 DE ABRIL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.534595134", "longitud": "-79.96148663"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "VICTORIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01166", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "33", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.395769559", "longitud": "-79.83880638"}, {"zona": "7", "distrito": "07D06", "provincia": "EL ORO", "canton": "SANTA ROSA", "parroquia": "VICTORIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01169", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ROSA DE LUXEMBURGO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.370229849", "longitud": "-79.85774004"}, {"zona": "7", "distrito": "07D01", "provincia": "EL ORO", "canton": "EL GUABO", "parroquia": "TENDALES (CAB. EN PUERTO TENDALES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H01493", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA GENERAL ELOY ALFARO DELGADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.126253438", "longitud": "-79.85266011"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "ESMERALDAS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00164", "institucion": "ESCUELA  DE EDUCACION BASICA JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "116", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.975509832", "longitud": "-79.65660409"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "CAMARONES (CAB. EN SAN VICENTE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00210", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FRANKLIN TELLO MERCADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "73", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.991329704", "longitud": "-79.56515462"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "CORONEL CARLOS CONCHA TORRES (CAB. EN HUELE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00221", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 10 DE SEPTIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.710885877", "longitud": "-79.68897426"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "CHINCA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00241", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  DEL MILENIO CHINCA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.738837824", "longitud": "-79.58217142"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "MONTALVO (CAB EN HORQUETA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00276", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "96", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.047491972", "longitud": "-79.31412503"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "SAN MATEO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00309", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DELFINA JIJON DE CONCHA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "37", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.867647582", "longitud": "-79.63082264"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "SIMON PLATA TORRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00364", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CARLOS CONCHA TORRES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "125", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.900699456", "longitud": "-79.70591416"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "SIMON PLATA TORRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00369", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ALFONSO QUI\u00d1ONEZ GEORGE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.92059058", "longitud": "-79.68471913"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "VUELTA LARGA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00372", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LEON DE FEBRES CORDERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "69", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.896862283", "longitud": "-79.70001202"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "5 DE AGOSTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00391", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  15 DE MARZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "113", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.934109739", "longitud": "-79.67523368"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "SIMON PLATA TORRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00395", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  RAUL DELGADO GARAY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "89", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.910706775", "longitud": "-79.68176866"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "5 DE AGOSTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00412", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA   WALTER QUI\u00d1ONEZ SEVILLA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "66", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.926523871", "longitud": "-79.66032135"}, {"zona": "1", "distrito": "08D02", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ELOY ALFARO", "parroquia": "LA TOLA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00449", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 17 DE DICIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.049823311", "longitud": "-79.07643853"}, {"zona": "1", "distrito": "08D02", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ELOY ALFARO", "parroquia": "MALDONADO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00496", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MALDONADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.042933826", "longitud": "-78.92203891"}, {"zona": "1", "distrito": "08D02", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ELOY ALFARO", "parroquia": "COLON ELOY DEL MARIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00562", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA RAFAEL ASTUDILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "53", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.01979759", "longitud": "-78.9088591"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "MUISNE", "parroquia": "SAN FRANCISCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00620", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  SAN FRANCISCO DEL CABO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "45", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.664272114", "longitud": "-80.06039723"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "MUISNE", "parroquia": "SAN GREGORIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00663", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA GABRIEL IRIARTE RIOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "59", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.500895682", "longitud": "-79.97251666"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "ROSA ZARATE (QUININDE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00695", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 12 DE ENERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.2968224", "longitud": "-79.57598975"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "VICHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00737", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TARQUI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.659205018", "longitud": "-79.541919"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "ROSA ZARATE (QUININDE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00750", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA ERNESTO VELASQUEZ KUFFO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.373161604", "longitud": "-79.48995721"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "ROSA ZARATE (QUININDE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00760", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ALEJANDRO OTOYA BRIONES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "108", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.325810858", "longitud": "-79.459555"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "ROSA ZARATE (QUININDE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00812", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  QUININDE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "139", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.315177086", "longitud": "-79.47301408"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "MALIMPIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00917", "institucion": "ESCUELA EB  EDEN DEL SADE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.520754014", "longitud": "-79.33655101"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "MALIMPIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00976", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO MALIMPIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "27", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.395170296", "longitud": "-79.41633224"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "VICHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01016", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN CARLOS MATHEUS POZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "62", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.652631989", "longitud": "-79.541767"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "LA UNION", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01038", "institucion": "ESCUELA EGB FISCAL ANA REYNA  MU\u00d1OZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "83", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.144935374", "longitud": "-79.40055404"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "LA UNION", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01050", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CIUDAD DE AMBATO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.131882675", "longitud": "-79.36165783"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "LA UNION", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01059", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA QUITO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "95", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.136126828", "longitud": "-79.4017584"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA VILLEGAS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01106", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ANTONIO  ALOMIA LLORY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.06018743", "longitud": "-79.44398624"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA CONCORDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01131", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PROVINCIA DE ESMERALDAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "96", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.002548709", "longitud": "-79.3965183"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA CONCORDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01136", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA AGUSTIN  OCAMPO SANTANDER", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "37", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.016923878", "longitud": "-79.40166741"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA CONCORDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01144", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR  ANDRES F CORDOVA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "89", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.01835869", "longitud": "-79.38365269"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA CONCORDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01169", "institucion": "ROSA ZARATE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "37", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.000189919", "longitud": "-79.39872655"}, {"zona": "1", "distrito": "08D05", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "SAN LORENZO", "parroquia": "SAN LORENZO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01189", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOSE OTILIO RAMIREZ REINA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "91", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.286670016", "longitud": "-78.82166998"}, {"zona": "1", "distrito": "08D05", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "SAN LORENZO", "parroquia": "SAN LORENZO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01195", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 26 DE AGOSTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "109", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "1.287844985", "longitud": "-78.83647773"}, {"zona": "1", "distrito": "08D05", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "SAN LORENZO", "parroquia": "ANCON (PICHANGAL) (CAB. EN PALMA REAL)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01211", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ANCON DE SARDINAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "42", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "1.438869464", "longitud": "-78.86327448"}, {"zona": "1", "distrito": "08D05", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "SAN LORENZO", "parroquia": "SANTA RITA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01244", "institucion": "ESCUELA EGB GENERAL JULIO ANDRADE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.098531139", "longitud": "-78.72792122"}, {"zona": "1", "distrito": "08D05", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "SAN LORENZO", "parroquia": "SANTA RITA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01246", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOSE GABRIEL BATALLAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "37", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.091609956", "longitud": "-78.70361"}, {"zona": "1", "distrito": "08D05", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "SAN LORENZO", "parroquia": "TAMBILLO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01249", "institucion": "ESCUELA EGB  PEDRO MONCAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "27", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "1.257616089", "longitud": "-78.88451491"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ATACAMES", "parroquia": "ATACAMES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01276", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  LCDA AGUEDA GONZALEZ QUI\u00d1ONEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "158", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.868654364", "longitud": "-79.84855547"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ATACAMES", "parroquia": "TONSUPA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01318", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VICTORIA VASQUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "57", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.875880767", "longitud": "-79.81678807"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ATACAMES", "parroquia": "TONSUPA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01327", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  ANTONIO ANTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "13", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.868509889", "longitud": "-79.76399904"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ATACAMES", "parroquia": "TONSUPA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01332", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  CORONEL HELEODORO SAENZ RIVADENEIRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.883814917", "longitud": "-79.82108981"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ATACAMES", "parroquia": "TONSUPA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01341", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  ZOILA UGARTE DE LANDIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.885114479", "longitud": "-79.81184292"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "CHUMUNDE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01380", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N GENERAL B\u00c1SICA RICARDO PLAZA BASTIDAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.769000024", "longitud": "-79.39380896"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "CHUMUNDE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01384", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  ARMENGOL LARA VALENCIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "34", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.833805689", "longitud": "-79.41844909"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "LAGARTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01401", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DONATO YANNUZZELLY ORTIZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "28", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "1.072906403", "longitud": "-79.25361821"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "LAGARTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01408", "institucion": "ESCUELA EGB FISCAL SEBASTIAN DE ILLESCAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "1.057666633", "longitud": "-79.20938889"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "ROCAFUERTE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01428", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA RAMON ESTUPI\u00d1AN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "76", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "1.066054441", "longitud": "-79.37326699"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "LA UNION", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H02247", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CARLOS ANDRADE MAR\u00cdN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.039946395", "longitud": "-79.40490663"}, {"zona": "1", "distrito": "08D01", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ESMERALDAS", "parroquia": "SIMON PLATA TORRES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H02258", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO SIMON PLATA TORRES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.897924667", "longitud": "-79.71286091"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "AYACUCHO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00001", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CARLOS ALBERTO FLORES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.207770983", "longitud": "-79.89307792"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "AYACUCHO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00016", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL NUEVE DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.206350599", "longitud": "-79.88540601"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "BOLIVAR (SAGRARIO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00057", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL GONZALO LLONA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "111", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.182050225", "longitud": "-79.87716738"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00093", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  DR RAFAEL GARCIA GOYENA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.203887774", "longitud": "-79.91918399"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00112", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA COMPLETA ISABEL RAMIREZ ESTRADA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "102", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.195273625", "longitud": "-79.92835122"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00148", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ADOLFO H SIMMONDS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.198393567", "longitud": "-79.9220163"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00165", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA OLGA AGUIRRE TORRES DE IZURIETA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.222740511", "longitud": "-79.91927446"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00179", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUIS VARGAS TORRES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.198215108", "longitud": "-79.91433373"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00180", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL ALBERTO PERDOMO FRANCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "175", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.227958447", "longitud": "-79.94007807"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00188", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL CORONEL LUCIANO CORAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "89", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.198669459", "longitud": "-79.92040002"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00195", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PERLA DEL PACIFICO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "94", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.194315233", "longitud": "-79.93160394"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00213", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL TEODORO WOLF", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.193249416", "longitud": "-79.92749125"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00225", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  OSCAR EFREN REYES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.203628698", "longitud": "-79.94412352"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00230", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  DR ABEL ROMEO CASTILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "101", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.206514755", "longitud": "-79.93246935"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00231", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION  BASICA FISCAL CARMEN SUCRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "82", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.199630575", "longitud": "-79.92979947"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00251", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FILIBERTO LOPEZ AREVALO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "87", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.192655094", "longitud": "-79.91100902"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00266", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LEONARDO R  AULESTIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "94", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.19470266", "longitud": "-79.91871917"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00282", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL DR. ALFREDO BAQUERIZO MORENO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "135", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.218843693", "longitud": "-79.90741115"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00286", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR JUAN TANCA MARENGO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.20181072", "longitud": "-79.91879615"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00295", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ALICIA RIOFRIO QUIROZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.230468193", "longitud": "-79.93763604"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00306", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JORGE VILLACRESES COLMONT", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.234623096", "longitud": "-79.94147128"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00310", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  JOSE DE LA CUADRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "101", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.217282306", "longitud": "-79.92964288"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00315", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA REGION AMAZONICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.225900571", "longitud": "-79.93309856"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00316", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA COMPLETA CARLOS CALDERON CHICO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "96", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.225599871", "longitud": "-79.93880002"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00329", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL GUIDO GARAY VARGAS MACHUCA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "81", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.224816533", "longitud": "-79.88885009"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00339", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DIVISION DE INFANTERIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.212744494", "longitud": "-79.9389072"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00343", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL CDMTE RAFAEL MORAN VALVERDE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "103", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.215674055", "longitud": "-79.93608715"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00357", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION  BASICA FRANCISCO DE ORELLANA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.200894423", "longitud": "-79.91795321"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00358", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ROBERTO ILLINGWORTH ICAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.205038513", "longitud": "-79.92484627"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00386", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA AIDA LEON DE RODRIGUEZ LARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.218692094", "longitud": "-79.91892457"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00389", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA HOMERO ESPINOZA RENDON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.216450777", "longitud": "-79.91694521"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00391", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FRANCISCO OBANDO PACHECO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.218692094", "longitud": "-79.91892457"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00403", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JORGE LUIS AUZ LANDAZURI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.221249097", "longitud": "-79.92571381"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00420", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL GRAN COLOMBIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.081461385", "longitud": "-79.93528785"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00422", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MARIA SOLIS DE SALAZAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.215295265", "longitud": "-79.81041768"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "GARCIA MORENO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00452", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA FISCAL OLGA QUI\u00d1ONEZ DE ESPINOZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.212079762", "longitud": "-79.89713503"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00510", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL PEDRO J MENEDEZ NAVARRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.207754352", "longitud": "-79.90621905"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00547", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL AGUSTIN VERA LOOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "102", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.208417608", "longitud": "-79.92041817"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00561", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MATILDE MARQUEZ DE LA PLATA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "106", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.221076915", "longitud": "-79.91420688"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00567", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL JAIME ALFONSO NEBOT VELASCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.205635462", "longitud": "-79.91324971"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00570", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL PROF EDUARDO FLORES TORRES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "106", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.21234932", "longitud": "-79.91212103"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00592", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL CORONEL MANUEL SERRANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "42", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.20538348", "longitud": "-79.91131622"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00598", "institucion": "CENTRO DE EDUCACION INICIAL FISCAL ALEJANDRINA ANDRADE VALDEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "198", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.203935194", "longitud": "-79.90946704"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00615", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ESPERANZA CAPUTI OLVERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "109", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.207152697", "longitud": "-79.90348187"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00617", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL REPUBLICA DE BOLIVIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.204827619", "longitud": "-79.9092104"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00619", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL CLEMENCIA CORONEL DE PINCAY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.207244546", "longitud": "-79.90487372"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00693", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CABO II VICENTE ROSERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.073431552", "longitud": "-79.92592458"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00700", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL SOCIEDAD ITALIANA GARIBALDI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.144666989", "longitud": "-79.940667"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "SUCRE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00703", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL NUMA POMPILIO LLONA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.199189476", "longitud": "-79.89628232"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "SUCRE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00706", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL REPUBLICA DE FRANCIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "78", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.198226744", "longitud": "-79.90015573"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00752", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL RODRIGO CHAVEZ GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.148662946", "longitud": "-79.92515578"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00776", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ANGEL AUTILIO DEL CIOPPO BECERRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.126765966", "longitud": "-79.92611699"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00846", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL PACIFICA VALLE PIZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.092895398", "longitud": "-79.96754371"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00871", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL SIMON BOLIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.134927233", "longitud": "-79.91251399"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00872", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DANIEL PLAZA IGLESIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.001970969", "longitud": "-79.970277"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00904", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MATILDE HIDALGO DE PROCEL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.053869779", "longitud": "-79.95917679"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00914", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL  AGUSTIN CASTRO ESPINOZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "116", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.111390481", "longitud": "-79.96596391"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00928", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL EDUARDO KINGMAN RIOFRIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.073431783", "longitud": "-79.92905031"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00929", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CACIQUE TOMALA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.106328512", "longitud": "-79.93001075"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00947", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL  ROMMEL MOSQUERA JURADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "97", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.127226736", "longitud": "-79.95464913"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00958", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL JORGE ENRIQUE ADOUM", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "110", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.129456999", "longitud": "-79.92194998"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00971", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL  REMIGIO ROMERO Y CORDERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "93", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.100001136", "longitud": "-79.96287249"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00984", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION FISCAL LUIS ALBERTO CHIRIBOGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "107", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.101786383", "longitud": "-79.92455827"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00991", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL BLANCA GARCIA PLAZA DE ARIAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "74", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.122010734", "longitud": "-79.96267466"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01008", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL SARAH FLOR JIMENEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "118", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.078725848", "longitud": "-79.91225726"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01013", "institucion": "ESCUELLA DE EDUCACION BASICA FISCAL AMARILIS FUENTES ALCIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.124663981", "longitud": "-79.924221"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01032", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL HUMBERTO GARCIA ORTIZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.117798996", "longitud": "-79.92393704"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01038", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL LEOPOLDO IZQUIETA PEREZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.10038921", "longitud": "-79.92144047"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01056", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL LUIS FELIX LOPEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "143", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.100244244", "longitud": "-79.96824606"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01088", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CARLOMAGNO ANDRADE PAREDES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "102", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.115645978", "longitud": "-79.91762101"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01106", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ENRIQUE VALLEJO VIVANCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.151800829", "longitud": "-79.92192556"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01114", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL RAFAELA VALLEJO BARAHONA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.119172974", "longitud": "-79.91292298"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01129", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL LUIS BONILLA CASTILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.18714201", "longitud": "-79.927484"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01130", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL FICOA DE MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.124663981", "longitud": "-79.924221"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01182", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FISCAL VIOLETA LUNA CARRERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.087929374", "longitud": "-79.99345254"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01192", "institucion": "CENTRO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL FISCAL LCDA  LUPE ARROBA DE GOVEA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "171", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.124371935", "longitud": "-79.88407426"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01206", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL RITA LECUMBERRI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.127200414", "longitud": "-79.91568273"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01214", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DR TEODORO ALVARADO OLEA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.160056375", "longitud": "-79.9353324"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01229", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d2N BASICA FISCAL FRANCISCO GARCIA AVILES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "110", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.126294934", "longitud": "-79.95291442"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01262", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CORALIA AGUIRRE DE VILLACRES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.151010427", "longitud": "-79.93627946"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01264", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DR ALFREDO PAREJA DIEZCANSECO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.145567023", "longitud": "-79.92390499"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01265", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DR MANUEL IGNACIO GOMEZ LINCE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.149268787", "longitud": "-79.93087625"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01272", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL VICENTE RAMON ROCA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.146222981", "longitud": "-79.93879598"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01275", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ROSA ELENA VICU\u00d1A MU\u00d1OZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.144265053", "longitud": "-79.92987908"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01283", "institucion": "CENTRO DE EDUCACION INICIAL  FISCAL LUIS ALFREDO MARTINEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "126", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.115050284", "longitud": "-80.00826613"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01294", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DIEGO DE NOBOA Y ARTETA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.145833018", "longitud": "-79.92936601"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01324", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL JOSE MIGUEL GARCIA MORENO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.122755417", "longitud": "-79.89182366"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01334", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL JOSE MENDOZA CUCALON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.144131789", "longitud": "-79.92997556"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01344", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL DON RUPERTO ARTETA MONTES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.129175995", "longitud": "-79.90301291"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01353", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ANGEL FELICISIMO ROJAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "101", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.157250019", "longitud": "-79.93939195"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01384", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL PROF WASHINGTON YANEZ ALOMOTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.136680028", "longitud": "-79.93750104"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01392", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL LEYLA MORAN DE LADD", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.135566916", "longitud": "-79.94408801"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01423", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL REMIGIO CRESPO TORAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "108", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.114850306", "longitud": "-79.96964818"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01465", "institucion": "ESCUELA DE  EDUCACION BASICA FISCAL HEROES DE TARQUI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.124346039", "longitud": "-79.93932502"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01479", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION  BASICA FISCAL N\u00c9STOR CAMPUZANO MENDOZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "196", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.099503975", "longitud": "-79.95462244"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01487", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL REPUBLICA DE EL SALVADOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.13072337", "longitud": "-79.88032873"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01511", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MARITZA THALIA ALBAN QUI\u00d1ONEZ DE ARROBO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.102498795", "longitud": "-79.95794956"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01521", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL HUMBERTO MORE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.102427815", "longitud": "-79.95234796"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01554", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL LEON DE FEBRES CORDERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.15335565", "longitud": "-79.88735008"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01568", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL EDUARDO ESTRELLA AGUIRRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.128246015", "longitud": "-79.94148001"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01574", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL ELIAS MU\u00d1OZ VICU\u00d1A", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.086472172", "longitud": "-79.92755555"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01602", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL CARLOS MONTEVERDE ROMERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.187977011", "longitud": "-79.90175598"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01681", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL EMMA ESPERANZA ORTIZ BERMEO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "109", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.127216112", "longitud": "-79.89735053"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01688", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MARIA EUGENIA PUIG LINCE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.087023684", "longitud": "-79.9361647"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01697", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DRA MAURA CASTRO DE MARIN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.126839189", "longitud": "-79.92617996"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01717", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ELIAS RIVERO GONGORA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.128805973", "longitud": "-79.92398796"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01745", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL JOSE MARTINEZ QUEIROLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "219", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.121134028", "longitud": "-79.91918303"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01752", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL PROVINCIA DE TUNGURAHUA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.138913362", "longitud": "-79.88671208"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01775", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  FISCAL GUADALUPE LARRIVA GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "220", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.108904485", "longitud": "-79.95779353"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01792", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL LUCILA ARAUJO Y GARCIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.085610972", "longitud": "-79.9657629"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01798", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL  FERMIN VERA ROJAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "95", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.096183984", "longitud": "-79.96117485"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01802", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MARIA BARQUET DE ISAIAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.125375009", "longitud": "-79.93466402"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01803", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FISCAL ADALBERTO ORTIZ QUI\u00d1ONEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "102", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.12428929", "longitud": "-79.96863687"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01868", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL LUIS ALFREDO NOBOA ICAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "161", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.081888847", "longitud": "-79.92727777"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01882", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL FUERTE MILITAR HUANCAVILCA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "74", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.114221037", "longitud": "-79.92656899"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01913", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL CLARA BRUNO DE PIANA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.152747969", "longitud": "-79.93623501"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "URDANETA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01924", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ROSA BORJA DE IZQUIERDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.194916213", "longitud": "-79.90399965"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "URDANETA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01927", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA  FISCAL DR. RAUL CLEMENTE HUERTA RENDON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "76", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.191079453", "longitud": "-79.90447441"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H01948", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ESTADOS UNIDOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.093170069", "longitud": "-79.95444116"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02005", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA COMPLETA FISCAL ANA VILLAMIL ICAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.218212869", "longitud": "-79.89651708"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02013", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CARLOS URGILES GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "80", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.266234078", "longitud": "-79.88274576"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02018", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL ISABEL HERRER\u00cdA HERRER\u00cdA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "106", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.226769113", "longitud": "-79.91851163"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "GARCIA MORENO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02032", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL JOSE ALFREDO LLERENA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.220522848", "longitud": "-79.89933402"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02036", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL SARGENTO GABRIEL SOLIS MOREIRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.249849374", "longitud": "-79.92468879"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02056", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL HEROES DEL CENEPA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.242029183", "longitud": "-79.91721659"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02067", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ANTONIO JOSE DE SUCRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.214100418", "longitud": "-79.89180504"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02076", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ECUADOR ANTARTICO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "120", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.242241037", "longitud": "-79.92687617"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02083", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL RIO PUTUMAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.272681242", "longitud": "-79.87848164"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02086", "institucion": "CENTRO DE EDUCACION INICIAL FISCAL FRANCISCO GRANIZO RIBADENEIRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "209", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.226968852", "longitud": "-79.91022529"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02134", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL ALEJO LASCANO BAHAMONDE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.048142306", "longitud": "-79.94937865"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02183", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL LUIS VARGAS TORRES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.271274414", "longitud": "-79.87606054"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02207", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL PROVINCIA DE EL ORO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.243156131", "longitud": "-79.91449632"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02254", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL JOSE SALCEDO DELGADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "106", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.234961277", "longitud": "-79.90270029"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02295", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL BLANCA GOETTA DE ORDO\u00d1EZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "78", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.271475797", "longitud": "-79.89182255"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02325", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL DR CARLOS ORTIZ MAC\u00cdAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.285169523", "longitud": "-79.88794024"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02352", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MERCEDES GONZALEZ DE MOSCOSO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.239658689", "longitud": "-79.88895556"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02360", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA COMPLETA FISCAL JOSE HERBOSO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.240516019", "longitud": "-79.89275723"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02363", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL FRANCISCO FALQUEZ AMPUERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.219520112", "longitud": "-79.88857548"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02364", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CLARA WITHER FERRETTI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "201", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.251846083", "longitud": "-79.88587129"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02378", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL \"DRA. MARIA LUISA MARISCAL DE GUEVARA\"", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.256270603", "longitud": "-79.87375532"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02401", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CIUDAD DE MACHALA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.267114332", "longitud": "-79.87710215"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02423", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL FLORA SALAZAR DE LOOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.263710524", "longitud": "-79.89440756"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02443", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL DRA BERTHA VALVERDE DE DUARTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.232121663", "longitud": "-79.91927536"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02449", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ALFREDO BARANDEARAN SAMANIEGO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.278190331", "longitud": "-79.87578776"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02451", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL CIUDAD DE RIOBAMBA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "108", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.282316579", "longitud": "-79.88502737"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02453", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL LUIS FELIPE HERNANDEZ TELLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.238384332", "longitud": "-79.9204632"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02463", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL MIGUEL DONOSO PAREJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "217", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.115056139", "longitud": "-79.98183965"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02480", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL HEROES DE PAQUISHA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "188", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.255216709", "longitud": "-79.88237419"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02488", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL CIUDAD DE CUENCA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.252667414", "longitud": "-79.90055788"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02503", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL GUILLERMO SOTO ZATIZABAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "103", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.259881054", "longitud": "-79.87801932"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02510", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DR  MODESTO  CHAVEZ  FRANCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.219580915", "longitud": "-79.8972479"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02526", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL JAIME ROLDOS AGUILERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "120", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.257053971", "longitud": "-79.89751124"}, {"zona": "8", "distrito": "09D02", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02617", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL LUIS PAUTA RODR\u00cdGUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "121", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.235959553", "longitud": "-79.92042892"}, {"zona": "8", "distrito": "09D09", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02636", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LIBERTADOR BOLIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.2172546", "longitud": "-80.08129557"}, {"zona": "8", "distrito": "09D09", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02639", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL PUERTO HONDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.192033216", "longitud": "-80.0252178"}, {"zona": "8", "distrito": "09D09", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02649", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL NUEVA ESPERANZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.190770971", "longitud": "-80.05343752"}, {"zona": "8", "distrito": "09D09", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02660", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LUIS ENRIQUE MORALES ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.206758944", "longitud": "-80.07040384"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02713", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL EFREN AVILES PINO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.040044417", "longitud": "-79.98250518"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02719", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL ALFREDO PORTALUPPI VEL\u00c1SQUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.069716853", "longitud": "-79.93146635"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02759", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL VICENTE DE PIEDRAHITA CARBO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.045102286", "longitud": "-79.94246887"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02764", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL MODESTO WOLF PASAGUAY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.024805631", "longitud": "-79.95115623"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02770", "institucion": "CENTRO DE EDUCACION INICIAL CESAR ANDRADE CORDERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "151", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.092797803", "longitud": "-79.91324381"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02775", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL CARLOS JULIO AROSEMENA TOLA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.073134422", "longitud": "-79.93313306"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02782", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ISIDRO AYORA CUEVA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.070672085", "longitud": "-79.9340259"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02815", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FISCAL 24 DE SEPTIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "36", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.579254018", "longitud": "-80.00446372"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02816", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL \u201cJUAN LE\u00d3N MERA\u201d", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "39", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.825653496", "longitud": "-80.1371838"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02826", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL NICOLAS AUGUSTO GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.739809645", "longitud": "-79.90809213"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02827", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL CACIQUE TUMBALA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "53", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.736308525", "longitud": "-79.91157559"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02830", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL AM\u00c9RICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.94773839", "longitud": "-80.13945698"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TENGUEL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02842", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TENGUEL SARAGURO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "157", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.992155628", "longitud": "-79.78733664"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TENGUEL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02844", "institucion": "MARIA MONTESSORI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.99618462", "longitud": "-79.78918262"}, {"zona": "5", "distrito": "09D11", "provincia": "GUAYAS", "canton": "ALFREDO BAQUERIZO MORENO", "parroquia": "ALFREDO BAQUERIZO MORENO (JUJAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02852", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TEODORO WOLF", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.894264359", "longitud": "-79.55388681"}, {"zona": "5", "distrito": "09D11", "provincia": "GUAYAS", "canton": "ALFREDO BAQUERIZO MORENO", "parroquia": "ALFREDO BAQUERIZO MORENO (JUJAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02876", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CINCO DE JUNIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.951329637", "longitud": "-79.59115262"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALAO", "parroquia": "BALAO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02891", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SABINO EIPACIO ROSALES PANCHANA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "134", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.905226343", "longitud": "-79.81157144"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALAO", "parroquia": "BALAO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02892", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA DOCE DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.905275239", "longitud": "-79.70830488"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALAO", "parroquia": "BALAO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02910", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOAQUIN GALLEGOS LARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "62", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.918683042", "longitud": "-79.76749331"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALZAR", "parroquia": "BALZAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02950", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CLEMENTINA TRIVI\u00d1O DE UNDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.368736736", "longitud": "-79.89777402"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALZAR", "parroquia": "BALZAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02967", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DIECINUEVE DE MAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "57", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.373371845", "longitud": "-79.90593269"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALZAR", "parroquia": "BALZAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03017", "institucion": "ESPERANZA CAPUTI OLVERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "65", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.36659794", "longitud": "-79.908668"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALZAR", "parroquia": "BALZAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03030", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA SINALOA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "74", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.35856269", "longitud": "-79.90264093"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALZAR", "parroquia": "BALZAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03053", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PABLO NIVELA CARRIEL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "95", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.364533222", "longitud": "-79.90359991"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALZAR", "parroquia": "BALZAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03070", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VICTOR MANUEL RENDON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.365925566", "longitud": "-79.90212531"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALZAR", "parroquia": "BALZAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03076", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ELOY ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.188371067", "longitud": "-79.75727086"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "COLIMES", "parroquia": "COLIMES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03098", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RUMI\u00d1AHUI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.553391431", "longitud": "-80.04204038"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "COLIMES", "parroquia": "COLIMES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03099", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA UNION Y PROGRESO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "42", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.591003229", "longitud": "-79.96479127"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "COLIMES", "parroquia": "COLIMES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03124", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA EUGENIO ESPEJO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.546448729", "longitud": "-80.01279428"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "COLIMES", "parroquia": "COLIMES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03159", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MARIETA ESCOBAR GAVILANEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "68", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.547524432", "longitud": "-80.01117582"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "COLIMES", "parroquia": "SAN JACINTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03174", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SAN JACINTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.620898081", "longitud": "-79.9978104"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LA AURORA (SATELITE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03198", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MARINA GALLARDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.054107034", "longitud": "-79.88207126"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ATACAMES", "parroquia": "ATACAMES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01275", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  ATACAMES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial, Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "0", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.867317777", "longitud": "-79.85556492"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "DAULE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03247", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ELOY ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "103", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.867443988", "longitud": "-79.98486906"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "DAULE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03252", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA ETELVINA CARBO PLAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "80", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.855997249", "longitud": "-79.97828594"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "DAULE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03253", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR JOSE MARIA CARBO AGUIRRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.854143773", "longitud": "-79.97985126"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "DAULE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03256", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA LUIS MIGUEL VELASCO NAVARRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.842585251", "longitud": "-79.99917728"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "DAULE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03280", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA 26 DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.854317236", "longitud": "-79.9826021"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "DAULE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03317", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA JOSE JOAQUIN DE OLMEDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.886789644", "longitud": "-79.93429758"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "JUAN BAUTISTA AGUIRRE (LOS TINTOS)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03323", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CINCO  DE MAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.871213346", "longitud": "-79.87712251"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LAUREL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03325", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ENRIUR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "13", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.838335979", "longitud": "-79.89621026"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LAUREL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03361", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PLAN INTERNACIONAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.780380318", "longitud": "-79.90980132"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "JUNQUILLAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03363", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MATILDE HIDALGO DE PROCEL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.783633753", "longitud": "-79.90663674"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LAUREL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03371", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA PADRE JUAN DE VELASCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.784910988", "longitud": "-79.90784794"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LIMONAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03387", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ISMAEL P\u00c9REZ PAZMI\u00d1O", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.801232169", "longitud": "-80.02395806"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LIMONAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03397", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ROSA OLGA VILLACRES LOZANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "77", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.792710204", "longitud": "-80.0059111"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "LOMAS DE SARGENTILLO", "parroquia": "LOMAS DE SARGENTILLO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03405", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MANUELA CA\u00d1IZARES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "133", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.878915551", "longitud": "-80.08524778"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "LOMAS DE SARGENTILLO", "parroquia": "LOMAS DE SARGENTILLO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03407", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CIUDAD DE AZOGUES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.872460147", "longitud": "-80.09190401"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LOS LOJAS (ENRIQUE BAQUERIZO MORENO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03430", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUIS FELIPE BORJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.960596505", "longitud": "-79.96855039"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LOS LOJAS (ENRIQUE BAQUERIZO MORENO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03432", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA 4 DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.991929206", "longitud": "-79.8699678"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LOS LOJAS (ENRIQUE BAQUERIZO MORENO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03443", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICTORIA TORRES DE NEIRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.013651136", "longitud": "-79.94266903"}, {"zona": "7", "distrito": "07D03", "provincia": "EL ORO", "canton": "ATAHUALPA", "parroquia": "SAN JUAN DE CERRO AZUL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "07H00496", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA ODALIA  AR\u00c1UZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial y EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "0", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.472555581", "longitud": "-79.73347219"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03454", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL GUILLERMO DAVIS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.170556283", "longitud": "-79.84352289"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03459", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL BRONISLAW WIERDAK FERAUD", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.156366751", "longitud": "-79.82528653"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03467", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DANIEL TORRES PONCE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.266866598", "longitud": "-79.82698394"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03496", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL RINA ORTIZ DE BUCARAM", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.157321818", "longitud": "-79.84203138"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03514", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL 16 DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "76", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.178607402", "longitud": "-79.8563115"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03517", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL JOSE DURAN MARISTANY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.181844495", "longitud": "-79.85480749"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03530", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL MARIA TERESA SOLA DE ESTRADA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.1548357", "longitud": "-79.83200807"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03534", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL GUSTAVO LEMUS RAMIREZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "110", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.164139768", "longitud": "-79.84183929"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03537", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CIUDAD DE BABAHOYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "111", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.160377027", "longitud": "-79.83692771"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03538", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL CIUDAD DE ZAMORA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "172", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.168921845", "longitud": "-79.83515072"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03551", "institucion": "SIMON BOLIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.173029524", "longitud": "-79.81368793"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03554", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL LUIS SANCHEZ BORJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.16033273", "longitud": "-79.82585173"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03590", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS JULIO PEREZ PERASSO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "81", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.168687111", "longitud": "-79.80139136"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03601", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL VICTOR MURILLO SOTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.148469132", "longitud": "-79.83514309"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03605", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL GONZALO BENITEZ GOMEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "119", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.171202341", "longitud": "-79.80222556"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03672", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL IVAN GALLEGOS DOMINGUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.176406435", "longitud": "-79.84621432"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03690", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL  ARTURO MUNIZAGA PALACIOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.3101679", "longitud": "-79.73452035"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03697", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ABDON CALDERON MU\u00d1OZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "78", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.169093798", "longitud": "-79.82480083"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03708", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FICAL PABLO SANDIFORD AMADOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "80", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.168837615", "longitud": "-79.84639782"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03730", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL SANTIAGO REWOOD", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "94", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.171820849", "longitud": "-79.81959611"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03769", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA 2 DE MAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "119", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.04585843", "longitud": "-79.6336849"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03791", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  29 DE SEPTIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "117", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.041052782", "longitud": "-79.64781246"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03793", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ISABEL MARIA LUQUE DE PONCE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "130", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.05626317", "longitud": "-79.64125533"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03797", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA UNION EMPALMENSE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.038417439", "longitud": "-79.63470223"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03798", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CASPICARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.046510997", "longitud": "-79.64256553"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03800", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA GUAYAS Y QUIL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.092471592", "longitud": "-79.64653199"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "EL ROSARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03822", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CORONEL PEDRO VELEZ MORAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "65", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.008362046", "longitud": "-79.75778779"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03832", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PEDRO J MENENDEZ NAVARRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "73", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.043470516", "longitud": "-79.63694575"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "EL ROSARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03844", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VICENTE ROCAFUERTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "37", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.045716004", "longitud": "-79.76654885"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03858", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "102", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.040812064", "longitud": "-79.64187068"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03860", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA SEGUNDO AUHING MEDINA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "84", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.052503952", "longitud": "-79.62943566"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03866", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RUMI\u00d1AHUI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.985405495", "longitud": "-79.57201857"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03871", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CIUDAD DE GUAYAQUIL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.58587653", "longitud": "-79.51107717"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03875", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  ESTADOS UNIDOS DE NORTEAMERICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "13", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.981309986", "longitud": "-79.5722355"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03921", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DOCE DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.934149365", "longitud": "-79.7270367"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03934", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ALBERT EINSTEIN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.046376905", "longitud": "-79.56082042"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "EL ROSARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03969", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PROVINCIAS UNIDAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.051342046", "longitud": "-79.79215049"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03972", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DAULE PERIPA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.932610807", "longitud": "-79.75036602"}, {"zona": "5", "distrito": "09D16", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL TRIUNFO", "parroquia": "EL TRIUNFO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04020", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA ALEJO LASCANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "182", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.331212131", "longitud": "-79.40379208"}, {"zona": "5", "distrito": "09D16", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL TRIUNFO", "parroquia": "EL TRIUNFO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04055", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA GENERAL ANTONIO JOS\u00c9 DE SUCRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.325553162", "longitud": "-79.39791861"}, {"zona": "5", "distrito": "09D16", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL TRIUNFO", "parroquia": "EL TRIUNFO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04060", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA  JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "119", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.331939483", "longitud": "-79.40718074"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ERNESTO SEMINARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04093", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR OSVALDO HURTADO LARREA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.152116871", "longitud": "-79.58190567"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHIRIJOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04094", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ARQUEOLOGO JULIO VITERI GAMBOA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "62", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.119859036", "longitud": "-79.59565418"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHOBO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04096", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LEON DE FEBRES CORDERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.161998097", "longitud": "-79.60641331"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ERNESTO SEMINARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04099", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TENIENTE HUGO ORTIZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "67", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.184358476", "longitud": "-79.6187189"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CORONEL ENRIQUE VALDEZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04100", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR MODESTO CHAVEZ FRANCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "160", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.131745647", "longitud": "-79.59804383"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CAMILO ANDRADE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04116", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PAULINO MILAN HERRERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.125015232", "longitud": "-79.57693205"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHIRIJOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04138", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA 17 DE SEPTIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "76", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.123784616", "longitud": "-79.59596529"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CORONEL ENRIQUE VALDEZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04150", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VEINTICUATRO  DE MAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "151", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.136573808", "longitud": "-79.60619363"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ERNESTO SEMINARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04175", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ALFONSO ARAUZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.202536165", "longitud": "-79.57852303"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ERNESTO SEMINARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04185", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS MORENO ARIAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.133131249", "longitud": "-79.59015815"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHIRIJOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04192", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ROBERTO ESPINDOLA MALDONADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.120271886", "longitud": "-79.59215664"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CAMILO ANDRADE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04193", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ELOY VELASQUEZ CEVALLOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "124", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.129382563", "longitud": "-79.58550465"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ERNESTO SEMINARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04199", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA EUGENIO ESPEJO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.132265854", "longitud": "-79.59327854"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHIRIJOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04208", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MIGUEL VALVERDE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "63", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.119030519", "longitud": "-79.5896675"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CORONEL ENRIQUE VALDEZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04210", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR ALFREDO PEREZ GUERRERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.135636423", "longitud": "-79.59984734"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ERNESTO SEMINARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04225", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA OTTO AROSEMENA GOMEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.138431194", "longitud": "-79.58030004"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CAMILO ANDRADE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04229", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA HECTOR LARA ZAMBRANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.127313612", "longitud": "-79.5879159"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHIRIJOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04230", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SIM\u00d3N BOLIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.123755798", "longitud": "-79.59412234"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "MARISCAL SUCRE (HUAQUES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04242", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MIGUEL ANDRADE MANRIQUE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.053309949", "longitud": "-79.53562638"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "MARISCAL SUCRE (HUAQUES)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04250", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MARISCAL SUCRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.109207043", "longitud": "-79.50178221"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ROBERTO ASTUDILLO (CAB. EN CRUCE DE VENECIA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04265", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS BENJAMIN ROSALES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.148493212", "longitud": "-79.51887017"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ROBERTO ASTUDILLO (CAB. EN CRUCE DE VENECIA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04266", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JUDITH ACU\u00d1A DE ROBLES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "118", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.183746311", "longitud": "-79.51786498"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "NARANJAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04279", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA CUCALON LASSO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "170", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.677496167", "longitud": "-79.61403523"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "NARANJAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04281", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA CARMEN MORA DE ENCALADA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "141", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.674274892", "longitud": "-79.61276172"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "NARANJAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04284", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA NUEVE DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "94", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.802090828", "longitud": "-79.70695387"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "NARANJAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04296", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA GABRIELA MISTRAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "90", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.678491402", "longitud": "-79.62231748"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "NARANJAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04297", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA ABDON CALDER\u00d3N", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "174", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.673806766", "longitud": "-79.62268247"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "NARANJAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04301", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA MARIANO UNDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "134", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.674818621", "longitud": "-79.62168302"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "JESUS MARIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04326", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N BASICA 24 DE JULIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.560565367", "longitud": "-79.55354254"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "SANTA ROSA DE FLANDES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04346", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA CARLOS JULIO AROSEMENA TOLA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "99", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.598597393", "longitud": "-79.60236838"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "TAURA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04350", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA NARANJAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.384802243", "longitud": "-79.62658408"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "TAURA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04360", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA ARTURO SERRANO ARMIJOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.311043372", "longitud": "-79.73241549"}, {"zona": "5", "distrito": "09D18", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJITO", "parroquia": "NARANJITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04395", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ISMAEL PEREZ PAZMI\u00d1O", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.170673144", "longitud": "-79.45953255"}, {"zona": "5", "distrito": "09D18", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJITO", "parroquia": "NARANJITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04422", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS MATAMOROS JARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.169547053", "longitud": "-79.46383086"}, {"zona": "5", "distrito": "09D18", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJITO", "parroquia": "NARANJITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04424", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DRA LUISA MARTIN GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "110", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.172376748", "longitud": "-79.46280315"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PALESTINA", "parroquia": "PALESTINA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04448", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ROSA BORJA DE ICAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.629410788", "longitud": "-79.98100586"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PEDRO CARBO", "parroquia": "PEDRO CARBO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04499", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DIECINUEVE DE JULIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "90", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.810661056", "longitud": "-80.23643548"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PEDRO CARBO", "parroquia": "PEDRO CARBO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04523", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RIO PEDRO CARBO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "103", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.819419401", "longitud": "-80.23976726"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PEDRO CARBO", "parroquia": "PEDRO CARBO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04571", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ELENA RODRIGUEZ SOTOMAYOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "29", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.712423329", "longitud": "-80.25257647"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PEDRO CARBO", "parroquia": "PEDRO CARBO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04579", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JUAN MODESTO CARBO NOBOA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "60", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.817037306", "longitud": "-80.23298048"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PEDRO CARBO", "parroquia": "PEDRO CARBO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04582", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR CARLOS MONTEVERDE ROMERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "113", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.817780193", "longitud": "-80.23551547"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "XIMENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04585", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA COMPLETA FISCAL NELSON MATEUS MACIAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.24610925", "longitud": "-79.88360078"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PEDRO CARBO", "parroquia": "VALLE DE LA VIRGEN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04597", "institucion": "CENTRO DE EDUCACION INICIAL VALLE DE LA VIRGEN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.745011998", "longitud": "-80.19521614"}, {"zona": "8", "distrito": "09D23", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAMBORONDON", "parroquia": "TARIFA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04676", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL 26 DE JUNIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "41", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.07783047", "longitud": "-79.85306815"}, {"zona": "8", "distrito": "09D23", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAMBORONDON", "parroquia": "TARIFA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04690", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL ELOY ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.983563558", "longitud": "-79.75892697"}, {"zona": "8", "distrito": "09D23", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAMBORONDON", "parroquia": "TARIFA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04704", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL OSWALDO GUAYASAM\u00cdN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.990431157", "longitud": "-79.76208633"}, {"zona": "8", "distrito": "09D23", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAMBORONDON", "parroquia": "TARIFA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04712", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL 27 DE AGOSTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "33", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.984888936", "longitud": "-79.81319441"}, {"zona": "8", "distrito": "09D23", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAMBORONDON", "parroquia": "TARIFA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04723", "institucion": "CENTRO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL FISCAL GABRIELA MISTRAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.980304554", "longitud": "-79.75404902"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SANTA LUCIA", "parroquia": "SANTA LUCIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04772", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MARIETA DE VEINTIMILLA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.77042191", "longitud": "-80.00720857"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SANTA LUCIA", "parroquia": "SANTA LUCIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04773", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ENRIQUE LOPEZ LASCANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "98", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.730245514", "longitud": "-79.98326388"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SANTA LUCIA", "parroquia": "SANTA LUCIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04780", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MARIA PIEDAD CASTILLO DE LEVI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.746595337", "longitud": "-80.00764367"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SANTA LUCIA", "parroquia": "SANTA LUCIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04782", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA UBALDO URQUIZO VILLENA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "60", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.710750884", "longitud": "-79.98152129"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SANTA LUCIA", "parroquia": "SANTA LUCIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04794", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA NICOLAS SEGOVIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.729691852", "longitud": "-79.8993583"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SANTA LUCIA", "parroquia": "SANTA LUCIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04795", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA SIXTO LIBORIO MACIAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.706437338", "longitud": "-80.01859557"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SANTA LUCIA", "parroquia": "SANTA LUCIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04802", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARCHI MACARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.752631287", "longitud": "-80.02926947"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "BOCANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04825", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA RAFAEL MORAN VALVERDE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.829636698", "longitud": "-79.8095766"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "BOCANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04841", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FRANCISCO I\u00d1IGUEZ CASTRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "98", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.829860784", "longitud": "-79.8138366"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "BOCANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04860", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 27 DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "42", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.835544654", "longitud": "-79.83131638"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "GENERAL VERNAZA (DOS ESTEROS)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04873", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ZENON VELEZ VITERI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.812958603", "longitud": "-79.75661889"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "GENERAL VERNAZA (DOS ESTEROS)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04874", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA 9 DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.763932994", "longitud": "-79.79074871"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "LA VICTORIA (\u00d1AUZA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04904", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA JOS\u00c9 MEJ\u00cdA LEQUERICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.846188013", "longitud": "-79.7413491"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "JUNQUILLAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04924", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA OTTO AROSEMENA GOMEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "59", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.716509997", "longitud": "-79.86468904"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04968", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LICENCIADA MARY FRECIA RODRIGUEZ ALVARADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "73", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.0978475", "longitud": "-79.69210285"}, {"zona": "5", "distrito": "09D11", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SIMON BOLIVAR", "parroquia": "CORONEL LORENZO DE GARAYCOA (PEDREGAL)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04987", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA AGUSTIN ALBERTO FREIRE ICAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "97", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.064153049", "longitud": "-79.43097113"}, {"zona": "5", "distrito": "09D11", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SIMON BOLIVAR", "parroquia": "CORONEL LORENZO DE GARAYCOA (PEDREGAL)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04995", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RAFAEL  ENRIQUE SOTO MAGALLANES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.064220837", "longitud": "-79.3466455"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "GENERAL PEDRO J. MONTERO (BOLICHE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05008", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA GENERAL PEDRO J MONTERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.255383978", "longitud": "-79.62689776"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "YAGUACHI VIEJO (CONE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05019", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS ALBERTO FLORES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.144687043", "longitud": "-79.68792781"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "YAGUACHI VIEJO (CONE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05023", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 19 DE AGOSTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.168222471", "longitud": "-79.6480069"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "YAGUACHI VIEJO (CONE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05028", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MEDARDO ANGEL SILVA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "31", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.186885744", "longitud": "-79.68299147"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "VIRGEN DE FATIMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05031", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MANUEL SOTOMAYOR LUNA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "122", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.249127492", "longitud": "-79.6389966"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "VIRGEN DE FATIMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05033", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ELOY ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "60", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.247705194", "longitud": "-79.64621776"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "GENERAL PEDRO J. MONTERO (BOLICHE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05034", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ERNESTO JOUVIN CISNEROS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "45", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.256053804", "longitud": "-79.62745458"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "VIRGEN DE FATIMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05042", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA VICTOR LAZO ALARC\u00d3N", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.246738165", "longitud": "-79.65676523"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "VIRGEN DE FATIMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05045", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FRANCISCO JOSE POLIT ORTIZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.248565538", "longitud": "-79.63772938"}, {"zona": "5", "distrito": "09D22", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PLAYAS", "parroquia": "GENERAL VILLAMIL (PLAYAS)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05058", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ENRIQUE CAMILO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "45", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.628707296", "longitud": "-80.38523287"}, {"zona": "5", "distrito": "09D22", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PLAYAS", "parroquia": "GENERAL VILLAMIL (PLAYAS)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05098", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CARLOS MATAMOROS JARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.574699501", "longitud": "-80.48803069"}, {"zona": "5", "distrito": "09D11", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SIMON BOLIVAR", "parroquia": "SIMON BOLIVAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05116", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  ALFONSO REYES FALCON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "58", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.001019251", "longitud": "-79.48940622"}, {"zona": "5", "distrito": "09D11", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SIMON BOLIVAR", "parroquia": "SIMON BOLIVAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05118", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DOCTOR ANTONIO PARRA VELASCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.004555886", "longitud": "-79.48985243"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NOBOL", "parroquia": "NARCISA DE JESUS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05150", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA HEROES DEL CENEPA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.913411215", "longitud": "-80.00973662"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NOBOL", "parroquia": "NARCISA DE JESUS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05160", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA 6 DE AGOSTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.978094804", "longitud": "-80.00425951"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NOBOL", "parroquia": "NARCISA DE JESUS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05161", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RAQUEL NARANJO GALAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.968854962", "longitud": "-80.01261734"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NOBOL", "parroquia": "NARCISA DE JESUS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05164", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA CORINA PARRAL DE VELASCO IBARRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "206", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.914813594", "longitud": "-80.01020332"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NOBOL", "parroquia": "NARCISA DE JESUS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05168", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA INDEPENDENCIA DEL ECUADOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.879894221", "longitud": "-80.03818283"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NOBOL", "parroquia": "NARCISA DE JESUS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05169", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ADRIANA FUENTES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.917917842", "longitud": "-80.01281774"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "ISIDRO AYORA", "parroquia": "ISIDRO AYORA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05205", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JACINTO FRANCISCO GONZALEZ HUACON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.945294158", "longitud": "-80.15154695"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "ISIDRO AYORA", "parroquia": "ISIDRO AYORA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05206", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MARISCAL SUCRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "123", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.880111542", "longitud": "-80.1421299"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHIRIJOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05376", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LCDA BLANCA NORIS ROSERO BERMEO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.11535635", "longitud": "-79.56772609"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05452", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL 27 DE DICIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.148301873", "longitud": "-79.82549527"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05461", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FISCAL TRANSITO AMAGUA\u00d1A", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "149", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.107472224", "longitud": "-79.97344445"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05478", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL FERNANDO DAQUILEMA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.152434725", "longitud": "-79.81523241"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "NARANJAL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05494", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOSE MARIA URBINA VITERI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "62", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.741057252", "longitud": "-79.69927571"}, {"zona": "8", "distrito": "09D07", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05500", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  DEL MILENIO DR ALFREDO RAUL VERA VERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "206", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.067162583", "longitud": "-79.90968305"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05605", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL RIO MARA\u00d1ON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "88", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.114471639", "longitud": "-79.97547142"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05623", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL VICTOR NARANJO FIALLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.514488463", "longitud": "-79.88246198"}, {"zona": "5", "distrito": "09D19", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DAULE", "parroquia": "LOS LOJAS (ENRIQUE BAQUERIZO MORENO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05660", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DIOS CON NOSOTROS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "23", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.951529429", "longitud": "-79.93593779"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05712", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FISCAL JULIO ESTRADA ICAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "121", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.125413305", "longitud": "-79.99302314"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05713", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL AMERICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "125", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.12378363", "longitud": "-80.01636789"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05745", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FISCAL ALEJANDRO JATIVA MARTINEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "188", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.131097478", "longitud": "-79.96103808"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05788", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL VIOLETA MIRELLA ABAD FRANCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.156568002", "longitud": "-79.917453"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05803", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DOCE DE JULIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "27", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.58814262", "longitud": "-79.91955397"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05808", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION  BASICA FISCAL EDUARDO KINGMAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "109", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.116715178", "longitud": "-80.00267076"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05885", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL FABRIZIO BUCCO BOZZOLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.145480952", "longitud": "-79.82952464"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CHIRIJOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05941", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ADOLFO ALVAREZ ESCOBAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.12322268", "longitud": "-79.58481802"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05979", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MANUEL GENARO ANCHUNDIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.605407002", "longitud": "-79.55895819"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05983", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  FISCAL BERNARDITA CORREA DELGADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "110", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.095194478", "longitud": "-79.9872778"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06048", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL  JUAN JAVIER ESPINOZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "116", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.114861083", "longitud": "-79.98316663"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06049", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL AGUSTIN GUERRERO LIZARZABURU", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "111", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.114888884", "longitud": "-79.98830557"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06050", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL JOSE MARIA URBINA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "120", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.109166397", "longitud": "-79.99588273"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06079", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL  EMILIO ESTRADA CARMONA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "113", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.130972218", "longitud": "-80.01163889"}, {"zona": "8", "distrito": "09D08", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06118", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL FISCAL JOSE MARTI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.12315263", "longitud": "-80.00700109"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06150", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DOLORES VEINTIMILLA DE GALINDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.151748974", "longitud": "-79.82624277"}, {"zona": "8", "distrito": "09D06", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PASCUALES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06173", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL REPLICA AGUIRRE ABAD", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.154050292", "longitud": "-79.92997638"}, {"zona": "8", "distrito": "09D05", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "TARQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H06718", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FISCAL JOS\u00c9 JOAQU\u00cdN DE OLMEDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "208", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.099900489", "longitud": "-79.89340924"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "SAGRARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00050", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ANA LUISA LEORO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "110", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.353996289", "longitud": "-78.12476463"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "SAN FRANCISCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00106", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICTOR MANUEL PE\u00d1AHERRERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.338210975", "longitud": "-78.11072194"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "SAN FRANCISCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00131", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICTOR MANUEL GUZMAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.332117611", "longitud": "-78.1112443"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "SAN FRANCISCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00139", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LUIS LEORO FRANCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "195", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.339467328", "longitud": "-78.12343979"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "AMBUQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00159", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VALLE DEL CHOTA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.473722422", "longitud": "-78.0609324"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "AMBUQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00163", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CESAR BORJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.427916631", "longitud": "-78.0096111"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "ANGOCHAGUA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00177", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ZULETA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "23", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.20802642", "longitud": "-78.09285644"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "LA ESPERANZA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00198", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MARIANO ACOSTA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "13", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.295389222", "longitud": "-78.11844368"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "SAN ANTONIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00225", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOSE MIGUEL LEORO VASQUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "94", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.329916672", "longitud": "-78.17425"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "SAN ANTONIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00226", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICTOR MIDEROS ALMEIDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "96", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.334195095", "longitud": "-78.17035724"}, {"zona": "1", "distrito": "10D01", "provincia": "IMBABURA", "canton": "IBARRA", "parroquia": "SAN ANTONIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00229", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DANIEL REYES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.336417986", "longitud": "-78.17030275"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "ANTONIO ANTE", "parroquia": "SAN FRANCISCO DE NATABUELA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00249", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ABELARDO MONCAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "124", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.33948276", "longitud": "-78.20626874"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "ANTONIO ANTE", "parroquia": "ATUNTAQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00252", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA 2 DE MARZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "107", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.317476146", "longitud": "-78.23072484"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "ANTONIO ANTE", "parroquia": "IMBAYA (SAN LUIS DE COBUENDO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00262", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA IMBAYA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.366737009", "longitud": "-78.15002621"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "ANTONIO ANTE", "parroquia": "SAN FRANCISCO DE NATABUELA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00268", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS MONTUFAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "29", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.32553641", "longitud": "-78.19535773"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "ANTONIO ANTE", "parroquia": "SAN JOSE DE CHALTURA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00273", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CHALTURA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "58", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.35287963", "longitud": "-78.19229799"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "SAN FRANCISCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00285", "institucion": "MANUELA CA\u00d1IZARES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "59", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.29573479", "longitud": "-78.26756203"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "SAGRARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00287", "institucion": "6 DE JULIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "99", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.300411026", "longitud": "-78.26315338"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "SAN FRANCISCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00291", "institucion": "MODESTO AURELIO PE\u00d1AHERRERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "98", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.297200933", "longitud": "-78.26714874"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "GARCIA MORENO (LLURIMAGUA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00325", "institucion": "SANTA ANA DE COTACACHI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "76", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.32622123", "longitud": "-79.20865803"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "GARCIA MORENO (LLURIMAGUA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00336", "institucion": "ISLA SANTA ISABEL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.2369397", "longitud": "-78.74778599"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "GARCIA MORENO (LLURIMAGUA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00344", "institucion": "RAFAEL LEON CARVAJAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "23", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.222666645", "longitud": "-78.89984155"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "SEIS DE JULIO DE CUELLAJE (CAB. EN CUELLAJE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00369", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CUELLAJE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "19", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.430027817", "longitud": "-78.52753271"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "QUIROGA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00381", "institucion": "ANDRES AVELINO DE LA TORRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.282029014", "longitud": "-78.28303203"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "OTAVALO", "parroquia": "JORDAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00410", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  JACINTO COLLAHUAZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.227919782", "longitud": "-78.26063788"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "OTAVALO", "parroquia": "SAN LUIS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00433", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DE MILENIO JATUN KURAKA OTAVALO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.234346881", "longitud": "-78.2700979"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "OTAVALO", "parroquia": "SAN LUIS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00443", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ISAAC JESUS BARRERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "73", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.221857594", "longitud": "-78.26472574"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "OTAVALO", "parroquia": "SAN JOSE DE QUICHINCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00456", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ULPIANO NAVARRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "37", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.232260301", "longitud": "-78.28762928"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "OTAVALO", "parroquia": "SAN PABLO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00462", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ALFREDO PEREZ GUERRERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "108", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.195122818", "longitud": "-78.19394144"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "OTAVALO", "parroquia": "GONZALEZ SUAREZ", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00469", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "64", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.177973371", "longitud": "-78.20456275"}, {"zona": "1", "distrito": "10D03", "provincia": "IMBABURA", "canton": "COTACACHI", "parroquia": "IMANTAG", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00621", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO SUMAK YACHANA WASI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "37", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.347836207", "longitud": "-78.24942448"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "EL SAGRARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00001", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MIGUEL RIOFRIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "133", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.001017307", "longitud": "-79.2003009"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "EL SAGRARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00020", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA 18 DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "173", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-4.000875138", "longitud": "-79.19852542"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "EL SAGRARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00036", "institucion": "CENTRO DE EDUCACION INICIAL JOSE MIGUEL GARCIA MORENO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "185", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.99109513", "longitud": "-79.20276523"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "EL SAGRARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00049", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CIUDAD DE LOJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "123", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.990404099", "longitud": "-79.20317408"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "SUCRE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00078", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ALONSO DE MERCADILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "120", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.00791631", "longitud": "-79.20526722"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "SAN SEBASTIAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00105", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO BERNARDO VALDIVIESO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "173", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-4.010963559", "longitud": "-79.19909069"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "SAN SEBASTIAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00147", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR MANUEL AGUSTIN CABRERA LOZANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-4.014016946", "longitud": "-79.20586953"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "SUCRE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00154", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VICENTE BASTIDAS REINOSO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "77", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.979861316", "longitud": "-79.21340779"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00223", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOSE INGENIEROS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "71", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.969539458", "longitud": "-79.20735602"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00235", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ROSA JOSEFINA BURNEO DE BURNEO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "66", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.97246267", "longitud": "-79.20763046"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00275", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA POMPILIO REINOSO JARAMILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "41", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.938095117", "longitud": "-79.22369331"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00282", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JULIO MARIA MATOVELLE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "60", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.958327529", "longitud": "-79.21927473"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00283", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  MARIETA DE VEINTIMILLA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.9444448", "longitud": "-79.22542672"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VILCABAMBA (VICTORIA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00441", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.262339012", "longitud": "-79.22374454"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VILCABAMBA (VICTORIA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00446", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA TRECE DE ABRIL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "14", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.261403186", "longitud": "-79.22217332"}, {"zona": "7", "distrito": "11D06", "provincia": "LOJA", "canton": "CALVAS", "parroquia": "EL LUCERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00585", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS MONTUFAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "13", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-4.400552968", "longitud": "-79.46895355"}, {"zona": "7", "distrito": "11D04", "provincia": "LOJA", "canton": "CELICA", "parroquia": "SABANILLA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00797", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MANUEL MARIA SANCHEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.201666711", "longitud": "-80.12861113"}, {"zona": "7", "distrito": "11D05", "provincia": "LOJA", "canton": "ESPINDOLA", "parroquia": "EL INGENIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00914", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA NICOLAS MAQUIAVELO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "8", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.417299043", "longitud": "-79.41101647"}, {"zona": "7", "distrito": "11D07", "provincia": "LOJA", "canton": "MACARA", "parroquia": "MACARA (MANUEL ENRIQUE RENGEL SUQUILANDA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H01052", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO  5 DE JUNIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.385777211", "longitud": "-79.95236117"}, {"zona": "7", "distrito": "11D08", "provincia": "LOJA", "canton": "SARAGURO", "parroquia": "SELVA ALEGRE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H01459", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FRANCISCO ARIAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "17", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.551774396", "longitud": "-79.34590295"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "TENA", "parroquia": "TENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00032", "institucion": "CEI EL BUEN PASTOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.988271859", "longitud": "-77.81709891"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "TENA", "parroquia": "TENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00047", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOSE PELAEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "165", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.990531773", "longitud": "-77.81540505"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "TENA", "parroquia": "CHONTAPUNTA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00056", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR JAIME HURTADO GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.992211007", "longitud": "-77.43845457"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "TENA", "parroquia": "AHUANO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00073", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA AHUANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.050249997", "longitud": "-77.58294444"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "TENA", "parroquia": "PUERTO MISAHUALLI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00125", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MISAHUALLI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.034390265", "longitud": "-77.66678088"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "ARCHIDONA", "parroquia": "ARCHIDONA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00157", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ARCHIDONA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "186", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.909438451", "longitud": "-77.80792058"}, {"zona": "2", "distrito": "15D02", "provincia": "NAPO", "canton": "EL CHACO", "parroquia": "OYACACHI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00213", "institucion": "PADRE RAFAEL FERRER", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.213175743", "longitud": "-78.0877935"}, {"zona": "2", "distrito": "15D02", "provincia": "NAPO", "canton": "QUIJOS", "parroquia": "CUYUJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00228", "institucion": "MANUEL VILLAVICENCIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "8", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.41371514", "longitud": "-78.02710261"}, {"zona": "2", "distrito": "15D02", "provincia": "NAPO", "canton": "QUIJOS", "parroquia": "SAN FRANCISCO DE BORJA (VIRGILIO DAVILA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00235", "institucion": "GUILLERMO VINUEZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.424218322", "longitud": "-77.8417895"}, {"zona": "3", "distrito": "16D01", "provincia": "PASTAZA", "canton": "PASTAZA", "parroquia": "VERACRUZ (INDILLAMA) (CAB. EN INDILLAMA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "16H00137", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VERACRUZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "39", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.508454398", "longitud": "-77.9419399"}, {"zona": "9", "distrito": "17D06", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "CHILIBULO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H00605", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA REPUBLICA DE IRAK", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "51", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.241177387", "longitud": "-78.54517795"}, {"zona": "9", "distrito": "17D04", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "ITCHIMBIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H00671", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA ELOY ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.21870782", "longitud": "-78.502796"}, {"zona": "9", "distrito": "17D07", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "TURUBAMBA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01058", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL VALENCIA HERRERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "128", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.33496628", "longitud": "-78.54801306"}, {"zona": "9", "distrito": "17D07", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "QUITUMBE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01234", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LUIS ENRIQUE RAZA BOLA\u00d1OS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "136", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.29935651", "longitud": "-78.52477609"}, {"zona": "9", "distrito": "17D07", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "GUAMANI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01289", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL CARLOS GUERRA BOADA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "92", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.343566431", "longitud": "-78.5638852"}, {"zona": "9", "distrito": "17D07", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "GUAMANI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01294", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA CENEPA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "54", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.341127499", "longitud": "-78.57024277"}, {"zona": "9", "distrito": "17D08", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "ALANGASI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01447", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL RAFAEL ARMIJOS VALDIVIESO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.30700084", "longitud": "-78.43802761"}, {"zona": "9", "distrito": "17D08", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "ALANGASI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01457", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ALEJANDRO ANDRADE COELLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.28369228", "longitud": "-78.44241413"}, {"zona": "9", "distrito": "17D08", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "AMAGUA\u00d1A", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01495", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA BARTOLOM\u00c9 DE LAS CASAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.372767467", "longitud": "-78.48510917"}, {"zona": "9", "distrito": "17D08", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "CONOCOTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01726", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA DRA  MATILDE HIDALGO DE PR\u00d3CEL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "59", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.271818223", "longitud": "-78.49559351"}, {"zona": "9", "distrito": "17D09", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "EL QUINCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01775", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA RICARDO ORTIZ TERAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "53", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.096835501", "longitud": "-78.28964767"}, {"zona": "9", "distrito": "17D05", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "NAYON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01863", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL DR ALFONSO MORA BOWEN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "23", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.171184183", "longitud": "-78.44173368"}, {"zona": "9", "distrito": "17D03", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "POMASQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01992", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL MARIA HELENA SALAZAR DE PEREZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.064642404", "longitud": "-78.46034542"}, {"zona": "9", "distrito": "17D03", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "POMASQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H01994", "institucion": "SIMON RODRIGUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "53", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.067011154", "longitud": "-78.47374932"}, {"zona": "9", "distrito": "17D03", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "PUELLARO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H02004", "institucion": "LUIS NAPOLEON DILLON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "53", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.067542377", "longitud": "-78.40119623"}, {"zona": "9", "distrito": "17D03", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "SAN JOSE DE MINAS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H02058", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL ALEJANDRO LARREA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.174379172", "longitud": "-78.40874037"}, {"zona": "9", "distrito": "17D09", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "YARUQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H02132", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA LUIS PALLARES ZALDUMBIDE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.149474621", "longitud": "-78.33764068"}, {"zona": "9", "distrito": "17D09", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "TUMBACO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H02700", "institucion": "CENTRO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL BUEN PASTOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.199646146", "longitud": "-78.38820517"}, {"zona": "9", "distrito": "17D09", "provincia": "PICHINCHA", "canton": "QUITO", "parroquia": "PUEMBO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "17H02831", "institucion": "CENTRO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL FISCAL MIS PRIMERAS LETRAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.197748495", "longitud": "-78.34707349"}, {"zona": "7", "distrito": "19D01", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "ZAMORA", "parroquia": "ZAMORA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00010", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA AMAZONAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "116", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.06633797", "longitud": "-78.95370985"}, {"zona": "7", "distrito": "19D01", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "ZAMORA", "parroquia": "CUMBARATZA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00040", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  PRINCESA PACCHA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.958675838", "longitud": "-78.84980237"}, {"zona": "7", "distrito": "19D01", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "ZAMORA", "parroquia": "GUADALUPE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00060", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MEDARDO ANGEL SILVA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.875890408", "longitud": "-78.87500117"}, {"zona": "7", "distrito": "19D03", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "CHINCHIPE", "parroquia": "ZUMBA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00118", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA CIUDAD DE ZUMBA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "42", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-4.873515544", "longitud": "-79.13505031"}, {"zona": "7", "distrito": "19D04", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "YANTZAZA (YANZATZA)", "parroquia": "YANTZAZA (YANZATZA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00273", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MARIA PAULINA SOLIS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "129", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.827716918", "longitud": "-78.76273458"}, {"zona": "7", "distrito": "19D03", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "PALANDA", "parroquia": "EL PORVENIR DEL CARMEN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00423", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA EL PORVENIR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-4.546378034", "longitud": "-79.03587382"}, {"zona": "7", "distrito": "19D04", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "YANTZAZA (YANZATZA)", "parroquia": "LOS ENCUENTROS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00586", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO 10 DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "83", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.762621845", "longitud": "-78.6439019"}, {"zona": "7", "distrito": "19D02", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "NANGARITZA", "parroquia": "GUAYZIMI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00618", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO GUAYZIMI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-4.04950618", "longitud": "-78.68319439"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "NUEVA LOJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00084", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SANTOS AVELINO SANCHEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.076711962", "longitud": "-76.9177054"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "NUEVA LOJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00105", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA REPUBLICA DE CANADA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "97", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.09138343", "longitud": "-76.89264587"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "NUEVA LOJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00128", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LAGO AGRIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "83", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.085553785", "longitud": "-76.88251207"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "NUEVA LOJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00129", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LEOPOLDO LUCERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "116", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.086960931", "longitud": "-76.87981307"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "NUEVA LOJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00132", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CONSEJO PROVINCIAL DE NAPO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "180", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.086018841", "longitud": "-76.89385161"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "NUEVA LOJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00138", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA EJERCITO ECUATORIANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "85", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.079462174", "longitud": "-76.8860839"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "NUEVA LOJA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00142", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA NAPO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "180", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.08571734", "longitud": "-76.89792208"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "GENERAL FARFAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00223", "institucion": "VASCO NU\u00d1EZ DE BALBOA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.189939003", "longitud": "-76.8103668"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "GENERAL FARFAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00226", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO RAFAEL RODRIGUEZ PALACIOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.231690334", "longitud": "-76.84761368"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "PACAYACU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00306", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TIWINTZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "39", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.041798801", "longitud": "-76.58445094"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "PACAYACU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00308", "institucion": "CARLOS AZUERO A\u00d1AZCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "31", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.246983365", "longitud": "-76.55765073"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "PACAYACU", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00321", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PACAYACU", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "77", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.040518769", "longitud": "-76.58922196"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "JAMBELI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00332", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JAMBELI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.08751121", "longitud": "-77.0743434"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "SANTA CECILIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00343", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DOCTORA IRENE GUERRON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.091632855", "longitud": "-76.95085135"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "SANTA CECILIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00358", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ISLA SAN CRISTOBAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "19", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.119113582", "longitud": "-77.01212981"}, {"zona": "1", "distrito": "21D01", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "GONZALO PIZARRO", "parroquia": "EL REVENTADOR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00362", "institucion": "EL REVENTADOR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.050027773", "longitud": "-77.52561111"}, {"zona": "1", "distrito": "21D01", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "GONZALO PIZARRO", "parroquia": "LUMBAQUI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00383", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO LUMBAQUI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "98", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.048880681", "longitud": "-77.32368098"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SHUSHUFINDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00494", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N GENERAL B\u00c1SICA ANGEL ALMEIDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.199685116", "longitud": "-76.62979371"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SHUSHUFINDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00502", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SHUSHUFINDI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.181240875", "longitud": "-76.64361557"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SHUSHUFINDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00521", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SAN JUAN BAUTISTA DE LA SALLE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.191101893", "longitud": "-76.64778882"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SHUSHUFINDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00535", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FRANCISCO JAVIER PE\u00d1ARRETA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "73", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.184706286", "longitud": "-76.6407815"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "PA\u00d1ACOCHA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00578", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DEL MILENIO PEDRO VICENTE MALDONADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "13", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.451159349", "longitud": "-76.07120279"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SAN ROQUE (CAB. EN SAN VICENTE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00586", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA HNA INES ARANGO VELASQUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.322198265", "longitud": "-76.48902986"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SAN ROQUE (CAB. EN SAN VICENTE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00587", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA RIO YASUNI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.296287816", "longitud": "-76.36252629"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SAN ROQUE (CAB. EN SAN VICENTE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00594", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN MONTALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "19", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.303588022", "longitud": "-76.53997497"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SIETE DE JULIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00621", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CIUDAD DE PORTOVIEJO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.184361122", "longitud": "-76.7847222"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "EL DORADO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00054", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DAVID CLARK", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.502464012", "longitud": "-76.95510629"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00056", "institucion": "24 DE MARZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "24", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.44522325", "longitud": "-76.9941389"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00064", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PRESIDENTE TAMAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "144", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.472584016", "longitud": "-76.98516669"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00068", "institucion": "ENRIQUE CASTILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.446110719", "longitud": "-77.00015832"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00109", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ARTURO BORJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "42", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.451762384", "longitud": "-77.02862772"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00145", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CIUDAD DE COCA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "74", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.454478518", "longitud": "-76.98976449"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00147", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICTOR SERGIO RON VEGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.469328308", "longitud": "-76.99169091"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00150", "institucion": "AMAZONAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "199", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.465999916", "longitud": "-76.99281382"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "INES ARANGO (CAB. EN WESTERN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00152", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TIGUINO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.093328169", "longitud": "-76.93367269"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "DAYUMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00175", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  RIO MATAJE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "11", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.622444436", "longitud": "-76.89002779"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "INES ARANGO (CAB. EN WESTERN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00185", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FLOR DEL ORIENTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "22", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.911690982", "longitud": "-76.91377125"}, {"zona": "2", "distrito": "22D01", "provincia": "ORELLANA", "canton": "LA JOYA DE LOS SACHAS", "parroquia": "LAGO SAN PEDRO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00325", "institucion": "LAGO SAN PEDRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "19", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.241947677", "longitud": "-76.94371555"}, {"zona": "2", "distrito": "22D01", "provincia": "ORELLANA", "canton": "LA JOYA DE LOS SACHAS", "parroquia": "TRES DE NOVIEMBRE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00329", "institucion": "CIUDAD DE BELEN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.159058101", "longitud": "-76.95030617"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "LORETO", "parroquia": "AVILA (CAB. EN HUIRUNO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00411", "institucion": "CERVANTES ECUATORIANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "27", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.698555435", "longitud": "-77.31369027"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "LA BELLEZA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00461", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JAIME ROLDOS AGUILERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.656301509", "longitud": "-77.04500772"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "DAYUMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00530", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA YASUNI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.699208641", "longitud": "-76.71275099"}, {"zona": "2", "distrito": "22D03", "provincia": "ORELLANA", "canton": "AGUARICO", "parroquia": "TIPUTINI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00535", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA TIPUTINI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "65", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.788841909", "longitud": "-75.52743743"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "ABRAHAM CALAZACON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00016", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA RUBEN DARIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "96", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.256260318", "longitud": "-79.19770832"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "ABRAHAM CALAZACON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00091", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SANTO DOMINGO DE LOS COLORADOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "209", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.256126273", "longitud": "-79.18667051"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "BOMBOLI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00135", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA RAM\u00d3N MONCAYO BEN\u00cdTEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "86", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.224848576", "longitud": "-79.19104082"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "BOMBOLI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00137", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA GONZALO BENITEZ GOMEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "69", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.227498938", "longitud": "-79.19762454"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "SANTO DOMINGO DE LOS COLORADOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00284", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LAS DELICIAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "114", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.262072386", "longitud": "-79.40628123"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "SANTO DOMINGO DE LOS COLORADOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00288", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VEINTICUATRO DE MAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "125", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.250025227", "longitud": "-79.17505995"}, {"zona": "4", "distrito": "23D01", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "CHIGUILPE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00295", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JULIO MORENO ESPINOSA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "201", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.252741832", "longitud": "-79.16485389"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA CONCORDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00301", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SERGIO NU\u00d1EZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "119", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.005155028", "longitud": "-79.39734027"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "PUERTO LIMON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00325", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VASCO NU\u00d1EZ DE BALBOA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "32", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.334540608", "longitud": "-79.39682739"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA VILLEGAS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00360", "institucion": "JOSE DE LA CRUZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.055496883", "longitud": "-79.44434552"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA CONCORDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00382", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PROVINCIA DE PICHINCHA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.000963673", "longitud": "-79.39226802"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "SANTO DOMINGO DE LOS COLORADOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00388", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PROCER MANUEL QUIROGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "120", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.244282318", "longitud": "-79.34363752"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "ABRAHAM CALAZACON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00407", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR CARLOS RUFINO MARIN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "89", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.291436324", "longitud": "-79.21483346"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "PUERTO LIMON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00506", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICENTE RAMON ROCA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "31", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.35496546", "longitud": "-79.33684636"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "PUERTO LIMON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00514", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PUERTO LIMON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "99", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.385755968", "longitud": "-79.37033903"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "PLAN PILOTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00822", "institucion": "MYR. LUIS AN\u00cdBAL Y\u00c9PEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "43", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.07063143", "longitud": "-79.39212884"}, {"zona": "4", "distrito": "23D01", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "RIO VERDE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00824", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ALESSANDRO VOLTA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "151", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.271310579", "longitud": "-79.18540942"}, {"zona": "4", "distrito": "23D02", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "SAN JACINTO DEL BUA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00829", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SAN JACINTO DEL B\u00daA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "114", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.149972251", "longitud": "-79.3852222"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "MONTERREY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00834", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOAQUIN GALLEGOS LARA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "94", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.039910308", "longitud": "-79.49535683"}, {"zona": "4", "distrito": "23D03", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "LA CONCORDIA", "parroquia": "LA CONCORDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00835", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LUIS VARGAS TORRES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "198", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "8", "md_monto_usd": "23346.08", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "8", "m_monto_usd": "12224.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.003820608", "longitud": "-79.38915495"}, {"zona": "4", "distrito": "23D01", "provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "canton": "SANTO DOMINGO", "parroquia": "CHIGUILPE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "23H00836", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MONS EMILIO LORENZO STEHLE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.258251926", "longitud": "-79.14849139"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "BALLENITA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00001", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA BALLENITA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "45", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.207274963", "longitud": "-80.87489325"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00005", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DIECIOCHO DE AGOSTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "137", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.228005616", "longitud": "-80.86276138"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00007", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR CARLOS PUIG VILAZAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.141725813", "longitud": "-80.77473524"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SIMON BOLIVAR (JULIO MORENO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00009", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PROFESOR VIRGILIO TORRES LUZURIAGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.214786043", "longitud": "-80.31937599"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SAN JOSE DE ANCON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00010", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VEINTIUNO DE DICIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.318188173", "longitud": "-80.85626771"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00012", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CARLOS JULIO AROSEMENA TOLA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "105", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.141282402", "longitud": "-80.77404285"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "MANGLARALTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00019", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA SAN ANTONIO DE PADUA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "64", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.873149037", "longitud": "-80.73546449"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SAN JOSE DE ANCON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00022", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LEONARDO W BERRY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "100", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.323465462", "longitud": "-80.85367527"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00023", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VEINTICUATRO DE JULIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "180", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.223808654", "longitud": "-80.86001049"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00027", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MARISCAL SUCRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "59", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.247935792", "longitud": "-80.58220832"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00031", "institucion": "UNIDAD  EDUCATIVA  PROF CLEOFE APOLINARIO ORRALA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "69", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.313906976", "longitud": "-80.7071556"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00036", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR OTTO AROSEMENA G\u00d3MEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "170", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.229131169", "longitud": "-80.85613101"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00039", "institucion": "CENTRO DE EDUCACION INICIAL VIRGINIA REYES GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "230", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.225702567", "longitud": "-80.85888334"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00041", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARMEN EUFEMIA MONTENEGRO DE OBREGON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "120", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.230148244", "longitud": "-80.90206968"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SANTA ELENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00045", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION  BASICA CARMEN CALISTO DE BORJA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "39", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.219513929", "longitud": "-80.85489984"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "ATAHUALPA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00059", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA QUINCE DE MARZO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "52", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.314272246", "longitud": "-80.7748889"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "ATAHUALPA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00060", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JUAN ALBERTO PANCHANA PADRON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.312408832", "longitud": "-80.77669697"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00062", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA RAFAEL MORAN VALVERDE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "45", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.042700623", "longitud": "-80.72660052"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00064", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JUAN LE\u00d3N MERA MART\u00cdNEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.91323799", "longitud": "-80.6518425"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00072", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA IGNACIO ALVARADO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "121", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.023943917", "longitud": "-80.73256039"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00074", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUIS EDUARDO ROSALES SANTOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "34", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.985221324", "longitud": "-80.67669945"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00075", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUCRECIA CISNEROS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.965412075", "longitud": "-80.65086072"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00077", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ANTONIO ISSA YAZBEK", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "90", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.99892524", "longitud": "-80.5860305"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00084", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MIGUEL DE LETAMENDI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "57", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.944044551", "longitud": "-80.6166517"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00091", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA AURELIO CARRERA CALVO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.961694652", "longitud": "-80.65522252"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00096", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CARLOS JULIO AROSEMENA MONRROY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "9", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.133566852", "longitud": "-80.60547421"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00101", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA FRANCISCO PIZARRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "64", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.05731895", "longitud": "-80.73424545"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00107", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PRESIDENTE LIZARDO GARC\u00cdA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.020049927", "longitud": "-80.67069144"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00114", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOSE MARTINEZ COBO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "86", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.401458411", "longitud": "-80.68123323"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00115", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MARGOTH SANTISTEVAN DE SAN LUCAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "63", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.357592671", "longitud": "-80.65695008"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00117", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ELISA AYALA GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "47", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.307595989", "longitud": "-80.28587758"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00118", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ROBERTO ALEJANDRO NARVAEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "55", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.356376426", "longitud": "-80.7198466"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00128", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOSE LUIS TAMAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.3816261", "longitud": "-80.71672048"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00129", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR CARLOS CAMACHO NAVARRO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "76", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.33266455", "longitud": "-80.26993763"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00130", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VICENTE ROCAFUERTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "70", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.321549794", "longitud": "-80.56071545"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00131", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA EUGENIO ESPEJO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.466671725", "longitud": "-80.56311581"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00132", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PORTETE DE TARQUI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.417380626", "longitud": "-80.61024474"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00133", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ANTONIO JOSE DE SUCRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "92", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.364654816", "longitud": "-80.71443382"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "MANGLARALTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00135", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CRISTOBAL COLON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "66", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.937851221", "longitud": "-80.68748413"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "MANGLARALTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00147", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOSE MARIA CHAVEZ MATA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "77", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.880848266", "longitud": "-80.73454234"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "MANGLARALTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00148", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CESAREO CARRERA ANDRADE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "78", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.940366997", "longitud": "-80.69568548"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "MANGLARALTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00149", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FRANCISCO DE MIRANDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "116", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.940993294", "longitud": "-80.72324366"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SIMON BOLIVAR (JULIO MORENO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00173", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MANUELA  CA\u00d1IZARES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "48", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.185975462", "longitud": "-80.36161772"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SAN JOSE DE ANCON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00176", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ADOLFO JURADO GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.291260198", "longitud": "-80.84857913"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SAN JOSE DE ANCON", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00177", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PRESIDENTE VELASCO IBARRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.28297099", "longitud": "-80.85879688"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00188", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MAURICIO HERMENEJILDO DOMINGUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "115", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.245311976", "longitud": "-80.91289696"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00191", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA IVAN ABAD GUERRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "58", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.236082667", "longitud": "-80.8946676"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00205", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FRANCISCO VALDIVIA DIAZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "83", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.220820968", "longitud": "-80.90746636"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00219", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOSE ANTONIO GARCIA CANDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "90", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.240317652", "longitud": "-80.90818462"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00254", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA TRECE DE ABRIL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "144", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.230409858", "longitud": "-80.89138538"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00257", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA JOSE PEDRO VARELA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "60", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.228637497", "longitud": "-80.90403036"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00260", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  AYANGUE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "36", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.977200629", "longitud": "-80.75242224"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00262", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOHN M PENNEY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "53", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.216812237", "longitud": "-80.89499273"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00264", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA GUSTAVO ENRIQUE GALINDO VELASCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "84", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.2412407", "longitud": "-80.91201583"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00267", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DOMINGO FAUSTINO SARMIENTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "210", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "7", "md_monto_usd": "20427.82", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "7", "m_monto_usd": "10696.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.223553586", "longitud": "-80.91360872"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "CARLOS ESPINOZA LARREA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00274", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ABG CESAR GASPAR MONTENEGRO LAINEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "87", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.221311801", "longitud": "-80.95707422"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "CARLOS ESPINOZA LARREA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00276", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PRESIDENTE ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "90", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.212536253", "longitud": "-80.96510558"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "SANTA ROSA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00283", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA SANTA ROSA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "75", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.211531534", "longitud": "-80.94860272"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "CARLOS ESPINOZA LARREA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00299", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MANUELA CA\u00d1IZARES", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "120", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.213784325", "longitud": "-80.9498887"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "ANCONCITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00309", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA GRAL CESAR ROHON SANDOVAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "163", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "6", "md_monto_usd": "17509.56", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "6", "m_monto_usd": "9168.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.324472786", "longitud": "-80.88718709"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "ANCONCITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00313", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VIRGINIA REYES GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "150", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.324762538", "longitud": "-80.89026305"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "JOSE LUIS TAMAYO (MUEY)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00336", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PRESIDENTE TAMAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "60", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.232294123", "longitud": "-80.93207191"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "JOSE LUIS TAMAYO (MUEY)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00337", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SIMON BOLIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "91", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.241504058", "longitud": "-80.93031774"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SALINAS", "parroquia": "JOSE LUIS TAMAYO (MUEY)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00340", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA MERCEDES MORENO IRIGOYEN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "119", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.234592052", "longitud": "-80.9309566"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "SIMON BOLIVAR (JULIO MORENO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00348", "institucion": "UNIDAD EDUCATVA ING AGR JUAN JOSE CASTELLO ZAMBRANO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "41", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.214247955", "longitud": "-80.21935962"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "MANGLARALTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00363", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JULIO REYES GONZALEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "64", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.948133926", "longitud": "-80.72725356"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "CHANDUY", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00374", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA SAN AGUSTIN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "46", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.401741745", "longitud": "-80.69374447"}, {"zona": "5", "distrito": "24D02", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "LA LIBERTAD", "parroquia": "LA LIBERTAD", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00389", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUZ DEL SABER", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "116", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.250133905", "longitud": "-80.90947909"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "COLONCHE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00413", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA CEREZAL - BELLAVISTA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.005519934", "longitud": "-80.54990813"}, {"zona": "1", "distrito": "08D02", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ELOY ALFARO", "parroquia": "LA TOLA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00485", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA LA TOLA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.21030808", "longitud": "-79.04527674"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "MUISNE", "parroquia": "GALERA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00607", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  GENERAL VILLAMIL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "39", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.814135515", "longitud": "-80.04807232"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "MUISNE", "parroquia": "SAN GREGORIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00650", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA  FILOCLES MU\u00d1OZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "41", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.577704906", "longitud": "-79.88249486"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "CUBE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00849", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA   QUITE\u00d1O LIBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "34", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.466507256", "longitud": "-79.53728498"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "ROCAFUERTE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01430", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA COTOPAXI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "11", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "1.00474382", "longitud": "-79.38345972"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SIETE DE JULIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00618", "institucion": "LUIS ULPIANO DE LA TORRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "7", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.166056264", "longitud": "-76.73293547"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SIETE DE JULIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00627", "institucion": "1DE MAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "7", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.147079237", "longitud": "-76.77943913"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SHUSHUFINDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00503", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA VILCABAMBA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.083841152", "longitud": "-76.64356093"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "TENA", "parroquia": "PUERTO NAPO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00004", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ELICIO OLALLA PROA\u00d1O", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.029279556", "longitud": "-77.8055184"}, {"zona": "2", "distrito": "15D01", "provincia": "NAPO", "canton": "TENA", "parroquia": "TENA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "15H00053", "institucion": "GENERAL ELOY ALFARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "45", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.008504762", "longitud": "-77.81172106"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "LORETO", "parroquia": "SAN VICENTE DE HUATICOCHA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00445", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA MONSE\u00d1OR ALEJANDRO LABACA UGARTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.752861119", "longitud": "-77.46994441"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "LORETO", "parroquia": "SAN JOSE DE PAYAMINO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00428", "institucion": "JUAN PIO MONTUFAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.555644077", "longitud": "-77.24907833"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "CALPI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00326", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  AUTACHI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "12", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.594552641", "longitud": "-78.76188809"}, {"zona": "3", "distrito": "16D01", "provincia": "PASTAZA", "canton": "PASTAZA", "parroquia": "EL TRIUNFO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "16H00142", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DOCE DE FEBRERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "38", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.430555557", "longitud": "-77.78972222"}, {"zona": "5", "distrito": "02D04", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "ECHEANDIA", "parroquia": "ECHEANDIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00493", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA  5 DE OCTUBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "73", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.443407878", "longitud": "-79.28162569"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "BALAO", "parroquia": "BALAO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02906", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOSE DE LA CUADRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "140", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.91139583", "longitud": "-79.82081324"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "SANTA ROSA DE FLANDES", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04342", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LEON FEBRES CORDERO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "4", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.567736241", "longitud": "-79.60095424"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "TAURA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05095", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ISIDRO AYORA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.541039668", "longitud": "-79.78150542"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "EL ROSARIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03833", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA 5 DE JUNIO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "29", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.107012998", "longitud": "-79.75351323"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03882", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUZ DE AMERICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "19", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-0.904381554", "longitud": "-79.62569177"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "GUAYAS (PUEBLO NUEVO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03897", "institucion": "VICTOR MIDEROS ALMEIDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "5", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.882492931", "longitud": "-79.61921727"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03802", "institucion": "11 DE MAYO N 11", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "23", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.10095638", "longitud": "-79.65269699"}, {"zona": "5", "distrito": "09D15", "provincia": "GUAYAS", "canton": "EL EMPALME", "parroquia": "VELASCO IBARRA (CAB. EL EMPALME)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03814", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA CIUDAD DE EL EMPALME", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "29", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.056108504", "longitud": "-79.63919767"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "ROBERTO ASTUDILLO (CAB. EN CRUCE DE VENECIA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04273", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JOHN F KENNEDY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.169091597", "longitud": "-79.54235955"}, {"zona": "5", "distrito": "09D17", "provincia": "GUAYAS", "canton": "MILAGRO", "parroquia": "CAMILO ANDRADE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05515", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA HUMBERTO CENTANARO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.121547152", "longitud": "-79.57253009"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "BOCANA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04851", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA LEONIDAS PLAZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "96", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.831232138", "longitud": "-79.81955726"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "YAGUACHI VIEJO (CONE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04951", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VEINTICUATRO DE MAYO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.210697863", "longitud": "-79.61087274"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "VIRGEN DE FATIMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05040", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DR JOSE MARIA VELASCO IBARRA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "4", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.235628749", "longitud": "-79.65399712"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "VIRGEN DE FATIMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05046", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LOPEZ MORAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "40", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.287348209", "longitud": "-79.71509155"}, {"zona": "5", "distrito": "24D01", "provincia": "SANTA ELENA", "canton": "SANTA ELENA", "parroquia": "MANGLARALTO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "24H00168", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ANGEL SIMON YAGUAL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "6", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.826655967", "longitud": "-80.70871803"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "GUALEL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00335", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA ALVAREZ SANCHEZ COLOMBIA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "22", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.769138896", "longitud": "-79.37708334"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00573", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL DAVID MIRANDA FRANCO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.211353504", "longitud": "-79.90808922"}, {"zona": "8", "distrito": "09D04", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "FEBRES CORDERO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00082", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DESTACAMENTO DE PAQUISHA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "34", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.230058633", "longitud": "-79.93692417"}, {"zona": "1", "distrito": "08D02", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ELOY ALFARO", "parroquia": "SANTO DOMINGO DE ONZOLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00935", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA ABDON CALDERON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "22", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.557452255", "longitud": "-79.19602683"}, {"zona": "1", "distrito": "08D03", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "ATACAMES", "parroquia": "TONSUPA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H01338", "institucion": "ESCUELA  DE EDUCACION BASICA  UNE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "44", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.885909899", "longitud": "-79.81008144"}, {"zona": "1", "distrito": "08D04", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "QUININDE", "parroquia": "MALIMPIA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00921", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA BATALLA DE PICHINCHA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "49", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.418611537", "longitud": "-79.24581859"}, {"zona": "1", "distrito": "08D06", "provincia": "ESMERALDAS", "canton": "RIOVERDE", "parroquia": "MONTALVO (CAB EN HORQUETA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "08H00277", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA WALTER HIMELMAN", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "29", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.981325619", "longitud": "-79.32038323"}, {"zona": "1", "distrito": "10D02", "provincia": "IMBABURA", "canton": "OTAVALO", "parroquia": "SAN RAFAEL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "10H00468", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FLORENCIO O LEARY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "30", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.192326759", "longitud": "-78.22565436"}, {"zona": "1", "distrito": "21D01", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "CASCALES", "parroquia": "SANTA ROSA DE SUCUMBIOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00713", "institucion": "SARAGURO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.17816295", "longitud": "-77.1244544"}, {"zona": "1", "distrito": "21D01", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "GONZALO PIZARRO", "parroquia": "PUERTO LIBRE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00399", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA PUERTO LIBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.191331877", "longitud": "-77.48731579"}, {"zona": "1", "distrito": "21D01", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SUCUMBIOS", "parroquia": "EL PLAYON DE SAN FRANCISCO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00653", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA EL PLAYON", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "18", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "0.638454425", "longitud": "-77.62329941"}, {"zona": "1", "distrito": "21D02", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "LAGO AGRIO", "parroquia": "GENERAL FARFAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00200", "institucion": "MARTIN LUTHER KING", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "12", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "0.230131348", "longitud": "-76.74826171"}, {"zona": "1", "distrito": "21D04", "provincia": "SUCUMBIOS", "canton": "SHUSHUFINDI", "parroquia": "SIETE DE JULIO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "21H00622", "institucion": "2 DE NOVIEMBRE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "9", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.224305572", "longitud": "-76.77847221"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "LORETO", "parroquia": "AVILA (CAB. EN HUIRUNO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00379", "institucion": "NUEVA VIDA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.715454966", "longitud": "-77.25042984"}, {"zona": "2", "distrito": "22D02", "provincia": "ORELLANA", "canton": "ORELLANA", "parroquia": "PUERTO FRANCISCO DE ORELLANA (EL COCA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "22H00122", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DESTACAMENTO BANDERAS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "71", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "3", "md_monto_usd": "8754.78", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "3", "m_monto_usd": "4584.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-0.457970473", "longitud": "-76.9941476"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "PUNIN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00415", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JAVIER SAENZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.76584313", "longitud": "-78.65706556"}, {"zona": "3", "distrito": "06D01", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "RIOBAMBA", "parroquia": "PUNIN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00510", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA BENITO JUAREZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "14", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.740259596", "longitud": "-78.64829638"}, {"zona": "3", "distrito": "06D04", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "COLTA", "parroquia": "CA\u00d1I", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00741", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 28 DE AGOSTO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "12", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.774667388", "longitud": "-78.99164617"}, {"zona": "3", "distrito": "06D04", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "COLTA", "parroquia": "COLUMBE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H00759", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA GALAPAGOS", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "10", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.865951047", "longitud": "-78.71845958"}, {"zona": "3", "distrito": "06D05", "provincia": "CHIMBORAZO", "canton": "PENIPE", "parroquia": "EL ALTAR", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "06H01270", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA PRINCESA TOA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.52078474", "longitud": "-78.49186143"}, {"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "SAN LUIS DE PAMBIL", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00066", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA SIMON BOLIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2027", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-1.177133397", "longitud": "-79.22015241"}, {"zona": "5", "distrito": "02D01", "provincia": "BOLIVAR", "canton": "GUARANDA", "parroquia": "SANTA FE (SANTA FE)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "02H00180", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA 23 DE ABRIL", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB/Bachillerato", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "12", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.613141969", "longitud": "-79.01363662"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "SAN CARLOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04332", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LUZ DE AMERICA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "4", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.579685193", "longitud": "-79.43229067"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "SAN CARLOS", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04339", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA MARCEL LANIADO DE WIND", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "95", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "4", "md_monto_usd": "11673.04", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "4", "m_monto_usd": "6112.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.541350186", "longitud": "-79.5489238"}, {"zona": "5", "distrito": "09D12", "provincia": "GUAYAS", "canton": "NARANJAL", "parroquia": "TAURA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04353", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA REINA  DEL CISNE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "5", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.314179688", "longitud": "-79.66313803"}, {"zona": "5", "distrito": "09D13", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PALESTINA", "parroquia": "PALESTINA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04488", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA DOLORES VEINTIMILLA DE GALINDO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "35", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.655428829", "longitud": "-79.98549619"}, {"zona": "5", "distrito": "09D14", "provincia": "GUAYAS", "canton": "LOMAS DE SARGENTILLO", "parroquia": "LOMAS DE SARGENTILLO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H03415", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LOMAS DE SARGENTILLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "50", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.884115086", "longitud": "-80.08156799"}, {"zona": "5", "distrito": "09D20", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SALITRE", "parroquia": "LA VICTORIA (\u00d1AUZA)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04899", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA SEBASTI\u00c1N DE BENALC\u00c1ZAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "64", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-1.899021405", "longitud": "-79.72132932"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "VIRGEN DE FATIMA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05831", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA LIBERTADOR BOLIVAR", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.279012894", "longitud": "-79.67978941"}, {"zona": "5", "distrito": "09D21", "provincia": "GUAYAS", "canton": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "parroquia": "SAN JACINTO DE YAGUACHI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H04967", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA JORGE GUZMAN ARGUELLO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.101310022", "longitud": "-79.69014906"}, {"zona": "5", "distrito": "09D22", "provincia": "GUAYAS", "canton": "PLAYAS", "parroquia": "GENERAL VILLAMIL (PLAYAS)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05081", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA PEDRO J MENENDEZ GILBERT", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "26", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.701533279", "longitud": "-80.31936326"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "MALACATOS (VALLADOLID)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00354", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA VICTOR MERCANTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.223457583", "longitud": "-79.2550985"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "VALLE", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00268", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA TENIENTE HUGO ORTIZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "83", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "5", "md_monto_usd": "14591.3", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "5", "m_monto_usd": "7640.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.978477234", "longitud": "-79.20181994"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "SAN SEBASTIAN", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00102", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA DR EDISON CALLE LOAIZA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "56", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-4.019090537", "longitud": "-79.21094609"}, {"zona": "7", "distrito": "11D01", "provincia": "LOJA", "canton": "LOJA", "parroquia": "TAQUIL (MIGUEL RIOFRIO)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "11H00435", "institucion": "UNIDAD EDUCATIVA RICARDO VALDIVIESO", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "27", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-3.906509659", "longitud": "-79.28946937"}, {"zona": "7", "distrito": "19D02", "provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "canton": "PAQUISHA", "parroquia": "NUEVO QUITO", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "19H00491", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA VICENTE ROCAFUERTE", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "SIERRA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "16", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2027", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2027", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2027", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-3.97916704", "longitud": "-78.65036856"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02813", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL JOHN F KENNEDY", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "28", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.797241834", "longitud": "-80.23302775"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H02818", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL GABRIEL GARC\u00cdA M\u00c1RQUEZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "21", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.621993724", "longitud": "-79.88395272"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05394", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL PUERTO DE LA CRUZ", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.600043244", "longitud": "-79.85740351"}, {"zona": "8", "distrito": "09D01", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "PUNA", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05682", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL MARIO BENEDETTI", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Rural", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "15", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.745975178", "longitud": "-79.9048107"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00550", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL BOLIVARIANA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.210342806", "longitud": "-79.91011571"}, {"zona": "8", "distrito": "09D03", "provincia": "GUAYAS", "canton": "GUAYAQUIL", "parroquia": "LETAMENDI", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H00605", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA FISCAL JORGE GUZMAN ORTEGA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "25", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "1", "md_monto_usd": "2918.26", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "1", "m_monto_usd": "1528.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "0", "je_cantidad": "0", "je_monto_usd": "0.0", "aux_ie_material": "ML_Mo", "latitud": "-2.200843886", "longitud": "-79.90652262"}, {"zona": "8", "distrito": "09D24", "provincia": "GUAYAS", "canton": "DURAN", "parroquia": "ELOY ALFARO (DURAN)", "tipo_educacion": "Ordinario", "amie": "09H05493", "institucion": "ESCUELA DE EDUCACION BASICA FISCAL JAIME ROLDOS AGUILERA", "sostenimiento": "FISCAL", "jurisdiccion": "Intercultural", "regimen": "COSTA", "zona_inec": "Urbana", "nivel_educacion": "Inicial/EGB", "nro_ni\u00f1os_iniciales": "20", "aux_a\u00f1o_dotacion": "2026", "aux_t_ie": "1", "md_a\u00f1o_dotacion": "2026", "md_paralelos": "2", "md_monto_usd": "5836.52", "m_a\u00f1o_dotacion": "2026", "m_tipo_ambiente": "2", "m_monto_usd": "3056.0", "je_a\u00f1o_dotacion": "2026", "je_cantidad": "1", "je_monto_usd": "5748.0", "aux_ie_material": "ML_Mo_JE", "latitud": "-2.224719691", "longitud": "-79.87218232"}];

console.log('AMIE: Script iniciando...');

let map, cluster;

function init() {
  console.log('AMIE: Inicializando mapa...');
  
  // Inicializar Leaflet
  map = L.map('map').setView([-1.8, -78.5], 6);
  L.tileLayer('https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png', {
    maxZoom: 19,
    attribution: '© OpenStreetMap'
  }).addTo(map);
  
  cluster = L.markerClusterGroup({ disableClusteringAtZoom: 13 });
  map.addLayer(cluster);
  
  // Cargar GeoJSON provincias
  fetch('provincias_simplificado.geojson')
    .then(r => r.json())
    .then(geo => {
      L.geoJSON(geo, {
        style: { color: '#2b5cab', weight: 1, opacity: 0.7, fillOpacity: 0 }
      }).addTo(map);
      console.log('AMIE: GeoJSON provincias cargado');
    })
    .catch(err => console.warn('AMIE: No se pudo cargar GeoJSON', err));
  
  // Setup y renderizar
  setupFilters();
  renderData();
  
  // Event listeners
  document.getElementById('amieTxt')?.addEventListener('input', renderData);
  document.getElementById('provSel')?.addEventListener('change', renderData);
  document.getElementById('cantSel')?.addEventListener('change', renderData);
  document.getElementById('zonaSel')?.addEventListener('change', renderData);
  document.getElementById('anioSel')?.addEventListener('change', renderData);
  document.getElementById('btnLimpiar')?.addEventListener('click', clearFilters);
}

function renderData() {
  const rows = window.AMIE_DATA || [];
  
  // Aplicar filtros
  const amieFilter = (document.getElementById('amieTxt')?.value || '').toLowerCase();
  const provFilter = document.getElementById('provSel')?.value || '';
  const cantFilter = document.getElementById('cantSel')?.value || '';
  const zonaFilter = document.getElementById('zonaSel')?.value || '';
  const anioFilter = document.getElementById('anioSel')?.value || '';
  
  const filtered = rows.filter(row => {
    const amie = (row.amie || '').toLowerCase();
    const prov = (row.provincia || '').toUpperCase();
    const cant = (row.canton || '').toUpperCase();
    const zona = (row.zona || '');
    const anio = (row.aux_año_dotacion || '');
    
    return (
      (!amieFilter || amie.includes(amieFilter)) &&
      (!provFilter || prov === provFilter.toUpperCase()) &&
      (!cantFilter || cant === cantFilter.toUpperCase()) &&
      (!zonaFilter || zona === zonaFilter) &&
      (!anioFilter || anio === anioFilter)
    );
  });
  
  // Limpiar mapa
  cluster.clearLayers();
  
  let bounds = [];
  let validCount = 0;
  let totalMD = 0, totalM = 0, totalJE = 0;
  
  // Agregar marcadores y calcular totales
  filtered.forEach(row => {
    const lat = parseFloat(row.latitud);
    const lon = parseFloat(row.longitud);
    
    if (!isFinite(lat) || !isFinite(lon)) return;
    validCount++;
    
    // Sumar montos
    totalMD += parseFloat(row.md_monto_usd) || 0;
    totalM += parseFloat(row.m_monto_usd) || 0;
    totalJE += parseFloat(row.je_monto_usd) || 0;
    
    const color = row.regimen === 'COSTA' ? '#d40000' : 
                  row.regimen === 'SIERRA' ? '#f4d03f' : '#6b7280';
    
    const marker = L.circleMarker([lat, lon], {
      radius: 6,
      weight: 1,
      color: '#111',
      fillColor: color,
      fillOpacity: 0.9
    });
    
    const popupText = `
      <strong>${row.institucion || 'Sin nombre'}</strong><br>
      AMIE: ${row.amie}<br>
      Provincia: ${row.provincia}<br>
      Cantón: ${row.canton}<br>
      Lat: ${lat.toFixed(4)}, Lon: ${lon.toFixed(4)}
    `;
    marker.bindPopup(popupText);
    
    cluster.addLayer(marker);
    bounds.push([lat, lon]);
  });
  
  // Ajustar vista
  if (bounds.length > 0) {
    map.fitBounds(bounds, { padding: [50, 50] });
  }
  
  // Actualizar tabla de totales
  const tbody = document.querySelector('#rubrosTable tbody');
  if (tbody) {
    tbody.innerHTML = `
      <tr><td>C2: Material Lúdico (Didáctico)</td><td>$${totalMD.toLocaleString('es-EC', {minimumFractionDigits: 2, maximumFractionDigits: 2})}</td></tr>
      <tr><td>C2: Mobiliario</td><td>$${totalM.toLocaleString('es-EC', {minimumFractionDigits: 2, maximumFractionDigits: 2})}</td></tr>
      <tr><td>C2: Juegos Exteriores (Equipamiento)</td><td>$${totalJE.toLocaleString('es-EC', {minimumFractionDigits: 2, maximumFractionDigits: 2})}</td></tr>
    `;
    const totalCell = document.getElementById('totalCell');
    if (totalCell) {
      totalCell.textContent = `$${(totalMD + totalM + totalJE).toLocaleString('es-EC', {minimumFractionDigits: 2, maximumFractionDigits: 2})}`;
    }
  }
  
  // Actualizar UI
  document.getElementById('countInstituciones').textContent = 
    `Instituciones: ${validCount} de ${filtered.length}`;
  document.getElementById('status').textContent = 
    `Datos listos (${validCount} puntos visibles)`;
  
  console.log('AMIE: Renderizados', validCount, 'puntos');
}

function setupFilters() {
  const rows = window.AMIE_DATA || [];
  
  const provincias = new Set();
  const cantones = new Set();
  const zonas = new Set();
  const anos = new Set();
  
  rows.forEach(row => {
    if (row.provincia) provincias.add(row.provincia);
    if (row.canton) cantones.add(row.canton);
    if (row.zona) zonas.add(row.zona);
    if (row.aux_año_dotacion) anos.add(row.aux_año_dotacion);
  });
  
  // Llenar selectores
  fillSelect('provSel', Array.from(provincias).sort());
  fillSelect('cantSel', Array.from(cantones).sort());
  fillSelect('zonaSel', Array.from(zonas).sort((a, b) => {
    const numA = parseInt(a) || 999;
    const numB = parseInt(b) || 999;
    return numA - numB;
  }));
  fillSelect('anioSel', Array.from(anos).sort().reverse());
}

function fillSelect(id, values) {
  const sel = document.getElementById(id);
  if (!sel) return;
  
  sel.innerHTML = '<option value="">Todos</option>';
  values.forEach(v => {
    const opt = document.createElement('option');
    opt.value = v;
    opt.textContent = v;
    sel.appendChild(opt);
  });
}

function clearFilters() {
  document.getElementById('amieTxt').value = '';
  document.getElementById('provSel').value = '';
  document.getElementById('cantSel').value = '';
  document.getElementById('zonaSel').value = '';
  document.getElementById('anioSel').value = '';
  renderData();
}

// Iniciar cuando el DOM esté listo
if (document.readyState === 'loading') {
  document.addEventListener('DOMContentLoaded', init);
} else {
  init();
}

console.log('AMIE: Script cargado y listo');
